[{"Key":"763562","Value":"G\u00F6tzis Kulturb\u00FChne AMBACH: Mi. 21.04.2021 09:15 - 09:30 (Freie Pl\u00E4tze: 19)"},{"Key":"763583","Value":"G\u00F6tzis Kulturb\u00FChne AMBACH: Mi. 21.04.2021 09:30 - 09:45 (Freie Pl\u00E4tze: 18)"},{"Key":"763582","Value":"G\u00F6tzis Kulturb\u00FChne AMBACH: Mi. 21.04.2021 09:45 - 10:00 (Freie Pl\u00E4tze: 22)"},{"Key":"763581","Value":"G\u00F6tzis Kulturb\u00FChne AMBACH: Mi. 21.04.2021 10:00 - 10:15 (Freie Pl\u00E4tze: 11)"},{"Key":"763580","Value":"G\u00F6tzis Kulturb\u00FChne AMBACH: Mi. 21.04.2021 10:15 - 10:30 (Freie Pl\u00E4tze: 21)"},{"Key":"763579","Value":"G\u00F6tzis Kulturb\u00FChne AMBACH: Mi. 21.04.2021 10:30 - 10:45 (Freie Pl\u00E4tze: 20)"},{"Key":"763594","Value":"G\u00F6tzis Kulturb\u00FChne AMBACH: Mi. 21.04.2021 12:00 - 12:15 (Freie Pl\u00E4tze: 1)"},{"Key":"763593","Value":"G\u00F6tzis Kulturb\u00FChne AMBACH: Mi. 21.04.2021 12:15 - 12:30 (Freie Pl\u00E4tze: 15)"},{"Key":"763592","Value":"G\u00F6tzis Kulturb\u00FChne AMBACH: Mi. 21.04.2021 12:30 - 12:45 (Freie Pl\u00E4tze: 26)"},{"Key":"763591","Value":"G\u00F6tzis Kulturb\u00FChne AMBACH: Mi. 21.04.2021 12:45 - 13:00 (Freie Pl\u00E4tze: 18)"},{"Key":"763590","Value":"G\u00F6tzis Kulturb\u00FChne AMBACH: Mi. 21.04.2021 13:00 - 13:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"763589","Value":"G\u00F6tzis Kulturb\u00FChne AMBACH: Mi. 21.04.2021 13:15 - 13:30 (Freie Pl\u00E4tze: 20)"},{"Key":"763588","Value":"G\u00F6tzis Kulturb\u00FChne AMBACH: Mi. 21.04.2021 13:30 - 13:45 (Freie Pl\u00E4tze: 10)"},{"Key":"763587","Value":"G\u00F6tzis Kulturb\u00FChne AMBACH: Mi. 21.04.2021 13:45 - 14:00 (Freie Pl\u00E4tze: 22)"},{"Key":"763599","Value":"G\u00F6tzis Kulturb\u00FChne AMBACH: Mi. 21.04.2021 14:00 - 14:15 (Freie Pl\u00E4tze: 19)"},{"Key":"763614","Value":"G\u00F6tzis Kulturb\u00FChne AMBACH: Mi. 21.04.2021 14:15 - 14:30 (Freie Pl\u00E4tze: 25)"},{"Key":"763615","Value":"G\u00F6tzis Kulturb\u00FChne AMBACH: Mi. 21.04.2021 14:30 - 14:45 (Freie Pl\u00E4tze: 23)"},{"Key":"763616","Value":"G\u00F6tzis Kulturb\u00FChne AMBACH: Mi. 21.04.2021 14:45 - 15:00 (Freie Pl\u00E4tze: 25)"},{"Key":"763643","Value":"G\u00F6tzis Kulturb\u00FChne AMBACH: Mi. 21.04.2021 15:00 - 15:15 (Freie Pl\u00E4tze: 25)"},{"Key":"763642","Value":"G\u00F6tzis Kulturb\u00FChne AMBACH: Mi. 21.04.2021 15:15 - 15:30 (Freie Pl\u00E4tze: 27)"},{"Key":"763641","Value":"G\u00F6tzis Kulturb\u00FChne AMBACH: Mi. 21.04.2021 15:30 - 15:45 (Freie Pl\u00E4tze: 23)"},{"Key":"763640","Value":"G\u00F6tzis Kulturb\u00FChne AMBACH: Mi. 21.04.2021 15:45 - 16:00 (Freie Pl\u00E4tze: 26)"},{"Key":"763639","Value":"G\u00F6tzis Kulturb\u00FChne AMBACH: Mi. 21.04.2021 16:00 - 16:15 (Freie Pl\u00E4tze: 17)"},{"Key":"763638","Value":"G\u00F6tzis Kulturb\u00FChne AMBACH: Mi. 21.04.2021 16:15 - 16:30 (Freie Pl\u00E4tze: 8)"},{"Key":"763652","Value":"G\u00F6tzis Kulturb\u00FChne AMBACH: Do. 22.04.2021 07:00 - 07:15 (Freie Pl\u00E4tze: 2)"},{"Key":"763651","Value":"G\u00F6tzis Kulturb\u00FChne AMBACH: Do. 22.04.2021 07:15 - 07:30 (Freie Pl\u00E4tze: 7)"},{"Key":"763650","Value":"G\u00F6tzis Kulturb\u00FChne AMBACH: Do. 22.04.2021 07:30 - 07:45 (Freie Pl\u00E4tze: 11)"},{"Key":"763649","Value":"G\u00F6tzis Kulturb\u00FChne AMBACH: Do. 22.04.2021 07:45 - 08:00 (Freie Pl\u00E4tze: 17)"},{"Key":"763648","Value":"G\u00F6tzis Kulturb\u00FChne AMBACH: Do. 22.04.2021 08:00 - 08:15 (Freie Pl\u00E4tze: 7)"},{"Key":"763647","Value":"G\u00F6tzis Kulturb\u00FChne AMBACH: Do. 22.04.2021 08:15 - 08:30 (Freie Pl\u00E4tze: 15)"},{"Key":"763656","Value":"G\u00F6tzis Kulturb\u00FChne AMBACH: Do. 22.04.2021 08:30 - 08:45 (Freie Pl\u00E4tze: 11)"},{"Key":"763668","Value":"G\u00F6tzis Kulturb\u00FChne AMBACH: Do. 22.04.2021 08:45 - 09:00 (Freie Pl\u00E4tze: 13)"},{"Key":"763669","Value":"G\u00F6tzis Kulturb\u00FChne AMBACH: Do. 22.04.2021 09:00 - 09:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"763670","Value":"G\u00F6tzis Kulturb\u00FChne AMBACH: Do. 22.04.2021 09:15 - 09:30 (Freie Pl\u00E4tze: 17)"},{"Key":"763691","Value":"G\u00F6tzis Kulturb\u00FChne AMBACH: Do. 22.04.2021 09:30 - 09:45 (Freie Pl\u00E4tze: 22)"},{"Key":"763690","Value":"G\u00F6tzis Kulturb\u00FChne AMBACH: Do. 22.04.2021 09:45 - 10:00 (Freie Pl\u00E4tze: 22)"},{"Key":"763689","Value":"G\u00F6tzis Kulturb\u00FChne AMBACH: Do. 22.04.2021 10:00 - 10:15 (Freie Pl\u00E4tze: 8)"},{"Key":"763688","Value":"G\u00F6tzis Kulturb\u00FChne AMBACH: Do. 22.04.2021 10:15 - 10:30 (Freie Pl\u00E4tze: 25)"},{"Key":"763687","Value":"G\u00F6tzis Kulturb\u00FChne AMBACH: Do. 22.04.2021 10:30 - 10:45 (Freie Pl\u00E4tze: 24)"},{"Key":"763686","Value":"G\u00F6tzis Kulturb\u00FChne AMBACH: Do. 22.04.2021 10:45 - 11:00 (Freie Pl\u00E4tze: 12)"},{"Key":"763702","Value":"G\u00F6tzis Kulturb\u00FChne AMBACH: Do. 22.04.2021 12:00 - 12:15 (Freie Pl\u00E4tze: 9)"},{"Key":"763701","Value":"G\u00F6tzis Kulturb\u00FChne AMBACH: Do. 22.04.2021 12:15 - 12:30 (Freie Pl\u00E4tze: 20)"},{"Key":"763700","Value":"G\u00F6tzis Kulturb\u00FChne AMBACH: Do. 22.04.2021 12:30 - 12:45 (Freie Pl\u00E4tze: 20)"},{"Key":"763699","Value":"G\u00F6tzis Kulturb\u00FChne AMBACH: Do. 22.04.2021 12:45 - 13:00 (Freie Pl\u00E4tze: 27)"},{"Key":"763698","Value":"G\u00F6tzis Kulturb\u00FChne AMBACH: Do. 22.04.2021 13:00 - 13:15 (Freie Pl\u00E4tze: 18)"},{"Key":"763697","Value":"G\u00F6tzis Kulturb\u00FChne AMBACH: Do. 22.04.2021 13:15 - 13:30 (Freie Pl\u00E4tze: 20)"},{"Key":"763696","Value":"G\u00F6tzis Kulturb\u00FChne AMBACH: Do. 22.04.2021 13:30 - 13:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"763695","Value":"G\u00F6tzis Kulturb\u00FChne AMBACH: Do. 22.04.2021 13:45 - 14:00 (Freie Pl\u00E4tze: 24)"},{"Key":"763707","Value":"G\u00F6tzis Kulturb\u00FChne AMBACH: Do. 22.04.2021 14:00 - 14:15 (Freie Pl\u00E4tze: 18)"},{"Key":"763722","Value":"G\u00F6tzis Kulturb\u00FChne AMBACH: Do. 22.04.2021 14:15 - 14:30 (Freie Pl\u00E4tze: 25)"},{"Key":"763723","Value":"G\u00F6tzis Kulturb\u00FChne AMBACH: Do. 22.04.2021 14:30 - 14:45 (Freie Pl\u00E4tze: 22)"},{"Key":"763724","Value":"G\u00F6tzis Kulturb\u00FChne AMBACH: Do. 22.04.2021 14:45 - 15:00 (Freie Pl\u00E4tze: 26)"},{"Key":"763751","Value":"G\u00F6tzis Kulturb\u00FChne AMBACH: Do. 22.04.2021 15:00 - 15:15 (Freie Pl\u00E4tze: 19)"},{"Key":"763750","Value":"G\u00F6tzis Kulturb\u00FChne AMBACH: Do. 22.04.2021 15:15 - 15:30 (Freie Pl\u00E4tze: 25)"},{"Key":"763749","Value":"G\u00F6tzis Kulturb\u00FChne AMBACH: Do. 22.04.2021 15:30 - 15:45 (Freie Pl\u00E4tze: 22)"},{"Key":"763748","Value":"G\u00F6tzis Kulturb\u00FChne AMBACH: Do. 22.04.2021 15:45 - 16:00 (Freie Pl\u00E4tze: 20)"},{"Key":"763747","Value":"G\u00F6tzis Kulturb\u00FChne AMBACH: Do. 22.04.2021 16:00 - 16:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"763746","Value":"G\u00F6tzis Kulturb\u00FChne AMBACH: Do. 22.04.2021 16:15 - 16:30 (Freie Pl\u00E4tze: 21)"},{"Key":"763745","Value":"G\u00F6tzis Kulturb\u00FChne AMBACH: Do. 22.04.2021 16:30 - 16:45 (Freie Pl\u00E4tze: 10)"},{"Key":"756287","Value":"G\u00F6tzis Kulturb\u00FChne AMBACH: Do. 22.04.2021 18:30 - 18:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"756288","Value":"G\u00F6tzis Kulturb\u00FChne AMBACH: Do. 22.04.2021 18:45 - 19:00 (Freie Pl\u00E4tze: 40)"},{"Key":"756289","Value":"G\u00F6tzis Kulturb\u00FChne AMBACH: Do. 22.04.2021 19:00 - 19:15 (Freie Pl\u00E4tze: 20)"},{"Key":"756290","Value":"G\u00F6tzis Kulturb\u00FChne AMBACH: Do. 22.04.2021 19:15 - 19:30 (Freie Pl\u00E4tze: 36)"},{"Key":"756291","Value":"G\u00F6tzis Kulturb\u00FChne AMBACH: Do. 22.04.2021 19:30 - 19:45 (Freie Pl\u00E4tze: 35)"},{"Key":"756292","Value":"G\u00F6tzis Kulturb\u00FChne AMBACH: Do. 22.04.2021 19:45 - 20:00 (Freie Pl\u00E4tze: 29)"},{"Key":"756293","Value":"G\u00F6tzis Kulturb\u00FChne AMBACH: Do. 22.04.2021 20:00 - 20:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"756294","Value":"G\u00F6tzis Kulturb\u00FChne AMBACH: Do. 22.04.2021 20:15 - 20:30 (Freie Pl\u00E4tze: 35)"},{"Key":"756295","Value":"G\u00F6tzis Kulturb\u00FChne AMBACH: Do. 22.04.2021 20:30 - 20:45 (Freie Pl\u00E4tze: 31)"},{"Key":"756274","Value":"G\u00F6tzis Kulturb\u00FChne AMBACH: Do. 22.04.2021 20:45 - 21:00 (Freie Pl\u00E4tze: 37)"},{"Key":"763911","Value":"G\u00F6tzis Kulturb\u00FChne AMBACH: Sa. 24.04.2021 13:45 - 14:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"763923","Value":"G\u00F6tzis Kulturb\u00FChne AMBACH: Sa. 24.04.2021 14:00 - 14:15 (Freie Pl\u00E4tze: 15)"},{"Key":"763938","Value":"G\u00F6tzis Kulturb\u00FChne AMBACH: Sa. 24.04.2021 14:15 - 14:30 (Freie Pl\u00E4tze: 24)"},{"Key":"763939","Value":"G\u00F6tzis Kulturb\u00FChne AMBACH: Sa. 24.04.2021 14:30 - 14:45 (Freie Pl\u00E4tze: 19)"},{"Key":"763940","Value":"G\u00F6tzis Kulturb\u00FChne AMBACH: Sa. 24.04.2021 14:45 - 15:00 (Freie Pl\u00E4tze: 32)"},{"Key":"763967","Value":"G\u00F6tzis Kulturb\u00FChne AMBACH: Sa. 24.04.2021 15:00 - 15:15 (Freie Pl\u00E4tze: 16)"},{"Key":"763966","Value":"G\u00F6tzis Kulturb\u00FChne AMBACH: Sa. 24.04.2021 15:15 - 15:30 (Freie Pl\u00E4tze: 27)"},{"Key":"763965","Value":"G\u00F6tzis Kulturb\u00FChne AMBACH: Sa. 24.04.2021 15:30 - 15:45 (Freie Pl\u00E4tze: 25)"},{"Key":"763964","Value":"G\u00F6tzis Kulturb\u00FChne AMBACH: Sa. 24.04.2021 15:45 - 16:00 (Freie Pl\u00E4tze: 31)"},{"Key":"763963","Value":"G\u00F6tzis Kulturb\u00FChne AMBACH: Sa. 24.04.2021 16:00 - 16:15 (Freie Pl\u00E4tze: 18)"},{"Key":"763962","Value":"G\u00F6tzis Kulturb\u00FChne AMBACH: Sa. 24.04.2021 16:15 - 16:30 (Freie Pl\u00E4tze: 18)"}]