[{"Key":"752623","Value":"Zwischenwasser, Fr\u00F6dischsaal Foyer, Hauptstra\u00DFe 12: Mi. 21.04.2021 10:15 - 10:30 (Freie Pl\u00E4tze: 10)"},{"Key":"752622","Value":"Zwischenwasser, Fr\u00F6dischsaal Foyer, Hauptstra\u00DFe 12: Mi. 21.04.2021 10:30 - 10:45 (Freie Pl\u00E4tze: 7)"},{"Key":"752668","Value":"Schlins, Gemeindeamt, Hauptstra\u00DFe 47: Mi. 21.04.2021 13:00 - 13:15 (Freie Pl\u00E4tze: 2)"},{"Key":"752667","Value":"Schlins, Gemeindeamt, Hauptstra\u00DFe 47: Mi. 21.04.2021 13:15 - 13:30 (Freie Pl\u00E4tze: 9)"},{"Key":"752666","Value":"Schlins, Gemeindeamt, Hauptstra\u00DFe 47: Mi. 21.04.2021 13:30 - 13:45 (Freie Pl\u00E4tze: 5)"},{"Key":"752665","Value":"Schlins, Gemeindeamt, Hauptstra\u00DFe 47: Mi. 21.04.2021 13:45 - 14:00 (Freie Pl\u00E4tze: 11)"},{"Key":"752664","Value":"Schlins, Gemeindeamt, Hauptstra\u00DFe 47: Mi. 21.04.2021 14:00 - 14:15 (Freie Pl\u00E4tze: 6)"},{"Key":"752663","Value":"Schlins, Gemeindeamt, Hauptstra\u00DFe 47: Mi. 21.04.2021 14:15 - 14:30 (Freie Pl\u00E4tze: 5)"},{"Key":"752685","Value":"Dalaas, Gemeindeamt, Bahnhofstra\u00DFe 140: Mi. 21.04.2021 15:45 - 16:00 (Freie Pl\u00E4tze: 6)"},{"Key":"752686","Value":"Dalaas, Gemeindeamt, Bahnhofstra\u00DFe 140: Mi. 21.04.2021 16:00 - 16:15 (Freie Pl\u00E4tze: 11)"},{"Key":"752687","Value":"Dalaas, Gemeindeamt, Bahnhofstra\u00DFe 140: Mi. 21.04.2021 16:15 - 16:30 (Freie Pl\u00E4tze: 13)"},{"Key":"752688","Value":"Dalaas, Gemeindeamt, Bahnhofstra\u00DFe 140: Mi. 21.04.2021 16:30 - 16:45 (Freie Pl\u00E4tze: 12)"},{"Key":"752689","Value":"Dalaas, Gemeindeamt, Bahnhofstra\u00DFe 140: Mi. 21.04.2021 16:45 - 17:00 (Freie Pl\u00E4tze: 12)"},{"Key":"752730","Value":"Nenzing, Ramschwagplatz, Ramschwagplatz 1: Do. 22.04.2021 08:30 - 08:45 (Freie Pl\u00E4tze: 8)"},{"Key":"752729","Value":"Nenzing, Ramschwagplatz, Ramschwagplatz 1: Do. 22.04.2021 08:45 - 09:00 (Freie Pl\u00E4tze: 9)"},{"Key":"752728","Value":"Nenzing, Ramschwagplatz, Ramschwagplatz 1: Do. 22.04.2021 09:00 - 09:15 (Freie Pl\u00E4tze: 11)"},{"Key":"752727","Value":"Nenzing, Ramschwagplatz, Ramschwagplatz 1: Do. 22.04.2021 09:15 - 09:30 (Freie Pl\u00E4tze: 13)"},{"Key":"752726","Value":"Nenzing, Ramschwagplatz, Ramschwagplatz 1: Do. 22.04.2021 09:30 - 09:45 (Freie Pl\u00E4tze: 9)"},{"Key":"752725","Value":"Nenzing, Ramschwagplatz, Ramschwagplatz 1: Do. 22.04.2021 09:45 - 10:00 (Freie Pl\u00E4tze: 13)"},{"Key":"752724","Value":"Nenzing, Ramschwagplatz, Ramschwagplatz 1: Do. 22.04.2021 10:00 - 10:15 (Freie Pl\u00E4tze: 8)"},{"Key":"752756","Value":"Th\u00FCringen, Feuerwehrhaus, Walgaustra\u00DFe 15: Do. 22.04.2021 11:00 - 11:15 (Freie Pl\u00E4tze: 7)"},{"Key":"752757","Value":"Th\u00FCringen, Feuerwehrhaus, Walgaustra\u00DFe 15: Do. 22.04.2021 11:15 - 11:30 (Freie Pl\u00E4tze: 12)"},{"Key":"752778","Value":"Th\u00FCringen, Feuerwehrhaus, Walgaustra\u00DFe 15: Do. 22.04.2021 11:30 - 11:45 (Freie Pl\u00E4tze: 9)"},{"Key":"752777","Value":"Th\u00FCringen, Feuerwehrhaus, Walgaustra\u00DFe 15: Do. 22.04.2021 11:45 - 12:00 (Freie Pl\u00E4tze: 6)"},{"Key":"752776","Value":"Th\u00FCringen, Feuerwehrhaus, Walgaustra\u00DFe 15: Do. 22.04.2021 12:00 - 12:15 (Freie Pl\u00E4tze: 7)"},{"Key":"752775","Value":"Th\u00FCringen, Feuerwehrhaus, Walgaustra\u00DFe 15: Do. 22.04.2021 12:15 - 12:30 (Freie Pl\u00E4tze: 13)"},{"Key":"752774","Value":"Th\u00FCringen, Feuerwehrhaus, Walgaustra\u00DFe 15: Do. 22.04.2021 12:30 - 12:45 (Freie Pl\u00E4tze: 13)"},{"Key":"752773","Value":"Th\u00FCringen, Feuerwehrhaus, Walgaustra\u00DFe 15: Do. 22.04.2021 12:45 - 13:00 (Freie Pl\u00E4tze: 13)"},{"Key":"752772","Value":"Th\u00FCringen, Feuerwehrhaus, Walgaustra\u00DFe 15: Do. 22.04.2021 13:00 - 13:15 (Freie Pl\u00E4tze: 11)"},{"Key":"752771","Value":"Th\u00FCringen, Feuerwehrhaus, Walgaustra\u00DFe 15: Do. 22.04.2021 13:15 - 13:30 (Freie Pl\u00E4tze: 12)"},{"Key":"752770","Value":"Th\u00FCringen, Feuerwehrhaus, Walgaustra\u00DFe 15: Do. 22.04.2021 13:30 - 13:45 (Freie Pl\u00E4tze: 11)"},{"Key":"752769","Value":"Th\u00FCringen, Feuerwehrhaus, Walgaustra\u00DFe 15: Do. 22.04.2021 13:45 - 14:00 (Freie Pl\u00E4tze: 9)"},{"Key":"752797","Value":"Brand, Gemeindezentrum, M\u00FChled\u00F6rfle 40: Do. 22.04.2021 15:15 - 15:30 (Freie Pl\u00E4tze: 12)"},{"Key":"752798","Value":"Brand, Gemeindezentrum, M\u00FChled\u00F6rfle 40: Do. 22.04.2021 15:30 - 15:45 (Freie Pl\u00E4tze: 10)"},{"Key":"752799","Value":"Brand, Gemeindezentrum, M\u00FChled\u00F6rfle 40: Do. 22.04.2021 15:45 - 16:00 (Freie Pl\u00E4tze: 12)"},{"Key":"752800","Value":"Brand, Gemeindezentrum, M\u00FChled\u00F6rfle 40: Do. 22.04.2021 16:00 - 16:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"752801","Value":"Brand, Gemeindezentrum, M\u00FChled\u00F6rfle 40: Do. 22.04.2021 16:15 - 16:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"752802","Value":"Brand, Gemeindezentrum, M\u00FChled\u00F6rfle 40: Do. 22.04.2021 16:30 - 16:45 (Freie Pl\u00E4tze: 11)"},{"Key":"752803","Value":"Brand, Gemeindezentrum, M\u00FChled\u00F6rfle 40: Do. 22.04.2021 16:45 - 17:00 (Freie Pl\u00E4tze: 5)"},{"Key":"752847","Value":"Klaus, Winzersaal, Anna Henslerstra\u00DFe 15: Fr. 23.04.2021 09:15 - 09:30 (Freie Pl\u00E4tze: 2)"},{"Key":"752846","Value":"Klaus, Winzersaal, Anna Henslerstra\u00DFe 15: Fr. 23.04.2021 09:30 - 09:45 (Freie Pl\u00E4tze: 4)"},{"Key":"752845","Value":"Klaus, Winzersaal, Anna Henslerstra\u00DFe 15: Fr. 23.04.2021 09:45 - 10:00 (Freie Pl\u00E4tze: 6)"},{"Key":"752844","Value":"Klaus, Winzersaal, Anna Henslerstra\u00DFe 15: Fr. 23.04.2021 10:00 - 10:15 (Freie Pl\u00E4tze: 6)"},{"Key":"752398","Value":"Gai\u00DFau, Parkplatz vor der Treppe zum Eingang Foyer, Rheinblickhalle: Mo. 26.04.2021 08:00 - 08:15 (Freie Pl\u00E4tze: 7)"},{"Key":"752389","Value":"Gai\u00DFau, Parkplatz vor der Treppe zum Eingang Foyer, Rheinblickhalle: Mo. 26.04.2021 08:15 - 08:30 (Freie Pl\u00E4tze: 10)"},{"Key":"752390","Value":"Gai\u00DFau, Parkplatz vor der Treppe zum Eingang Foyer, Rheinblickhalle: Mo. 26.04.2021 08:30 - 08:45 (Freie Pl\u00E4tze: 10)"},{"Key":"752391","Value":"Gai\u00DFau, Parkplatz vor der Treppe zum Eingang Foyer, Rheinblickhalle: Mo. 26.04.2021 08:45 - 09:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"752392","Value":"Gai\u00DFau, Parkplatz vor der Treppe zum Eingang Foyer, Rheinblickhalle: Mo. 26.04.2021 09:00 - 09:15 (Freie Pl\u00E4tze: 11)"},{"Key":"752393","Value":"Gai\u00DFau, Parkplatz vor der Treppe zum Eingang Foyer, Rheinblickhalle: Mo. 26.04.2021 09:15 - 09:30 (Freie Pl\u00E4tze: 13)"},{"Key":"752394","Value":"Gai\u00DFau, Parkplatz vor der Treppe zum Eingang Foyer, Rheinblickhalle: Mo. 26.04.2021 09:30 - 09:45 (Freie Pl\u00E4tze: 12)"},{"Key":"752395","Value":"Gai\u00DFau, Parkplatz vor der Treppe zum Eingang Foyer, Rheinblickhalle: Mo. 26.04.2021 09:45 - 10:00 (Freie Pl\u00E4tze: 12)"},{"Key":"752396","Value":"Gai\u00DFau, Parkplatz vor der Treppe zum Eingang Foyer, Rheinblickhalle: Mo. 26.04.2021 10:00 - 10:15 (Freie Pl\u00E4tze: 12)"},{"Key":"752397","Value":"Gai\u00DFau, Parkplatz vor der Treppe zum Eingang Foyer, Rheinblickhalle: Mo. 26.04.2021 10:15 - 10:30 (Freie Pl\u00E4tze: 13)"},{"Key":"752423","Value":"Gai\u00DFau, Parkplatz vor der Treppe zum Eingang Foyer, Rheinblickhalle: Mo. 26.04.2021 10:30 - 10:45 (Freie Pl\u00E4tze: 13)"},{"Key":"752424","Value":"Gai\u00DFau, Parkplatz vor der Treppe zum Eingang Foyer, Rheinblickhalle: Mo. 26.04.2021 10:45 - 11:00 (Freie Pl\u00E4tze: 13)"},{"Key":"752445","Value":"Langen b.B., Vorplatz des Mehrzweckgeb\u00E4udes, Dorf 150a: Mo. 26.04.2021 12:15 - 12:30 (Freie Pl\u00E4tze: 11)"},{"Key":"752446","Value":"Langen b.B., Vorplatz des Mehrzweckgeb\u00E4udes, Dorf 150a: Mo. 26.04.2021 12:30 - 12:45 (Freie Pl\u00E4tze: 3)"},{"Key":"752447","Value":"Langen b.B., Vorplatz des Mehrzweckgeb\u00E4udes, Dorf 150a: Mo. 26.04.2021 12:45 - 13:00 (Freie Pl\u00E4tze: 13)"},{"Key":"752448","Value":"Langen b.B., Vorplatz des Mehrzweckgeb\u00E4udes, Dorf 150a: Mo. 26.04.2021 13:00 - 13:15 (Freie Pl\u00E4tze: 10)"},{"Key":"752449","Value":"Langen b.B., Vorplatz des Mehrzweckgeb\u00E4udes, Dorf 150a: Mo. 26.04.2021 13:15 - 13:30 (Freie Pl\u00E4tze: 13)"},{"Key":"752450","Value":"Langen b.B., Vorplatz des Mehrzweckgeb\u00E4udes, Dorf 150a: Mo. 26.04.2021 13:30 - 13:45 (Freie Pl\u00E4tze: 12)"},{"Key":"752425","Value":"Langen b.B., Vorplatz des Mehrzweckgeb\u00E4udes, Dorf 150a: Mo. 26.04.2021 13:45 - 14:00 (Freie Pl\u00E4tze: 11)"},{"Key":"752476","Value":"Lingenau, Schulplatz W\u00E4ldersaal, Hof 269: Mo. 26.04.2021 15:00 - 15:15 (Freie Pl\u00E4tze: 13)"},{"Key":"752477","Value":"Lingenau, Schulplatz W\u00E4ldersaal, Hof 269: Mo. 26.04.2021 15:15 - 15:30 (Freie Pl\u00E4tze: 12)"},{"Key":"752478","Value":"Lingenau, Schulplatz W\u00E4ldersaal, Hof 269: Mo. 26.04.2021 15:30 - 15:45 (Freie Pl\u00E4tze: 13)"},{"Key":"752479","Value":"Lingenau, Schulplatz W\u00E4ldersaal, Hof 269: Mo. 26.04.2021 15:45 - 16:00 (Freie Pl\u00E4tze: 13)"},{"Key":"752480","Value":"Lingenau, Schulplatz W\u00E4ldersaal, Hof 269: Mo. 26.04.2021 16:00 - 16:15 (Freie Pl\u00E4tze: 13)"},{"Key":"752481","Value":"Lingenau, Schulplatz W\u00E4ldersaal, Hof 269: Mo. 26.04.2021 16:15 - 16:30 (Freie Pl\u00E4tze: 13)"},{"Key":"752482","Value":"Lingenau, Schulplatz W\u00E4ldersaal, Hof 269: Mo. 26.04.2021 16:30 - 16:45 (Freie Pl\u00E4tze: 12)"},{"Key":"752453","Value":"Lingenau, Schulplatz W\u00E4ldersaal, Hof 269: Mo. 26.04.2021 16:45 - 17:00 (Freie Pl\u00E4tze: 7)"},{"Key":"752514","Value":"Schoppernau, Franz-Michael-Felder-Saal, Unterdorf 2a: Di. 27.04.2021 08:30 - 08:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"752513","Value":"Schoppernau, Franz-Michael-Felder-Saal, Unterdorf 2a: Di. 27.04.2021 08:45 - 09:00 (Freie Pl\u00E4tze: 12)"},{"Key":"752512","Value":"Schoppernau, Franz-Michael-Felder-Saal, Unterdorf 2a: Di. 27.04.2021 09:00 - 09:15 (Freie Pl\u00E4tze: 13)"},{"Key":"752511","Value":"Schoppernau, Franz-Michael-Felder-Saal, Unterdorf 2a: Di. 27.04.2021 09:15 - 09:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"752510","Value":"Schoppernau, Franz-Michael-Felder-Saal, Unterdorf 2a: Di. 27.04.2021 09:30 - 09:45 (Freie Pl\u00E4tze: 13)"},{"Key":"752509","Value":"Schoppernau, Franz-Michael-Felder-Saal, Unterdorf 2a: Di. 27.04.2021 09:45 - 10:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"752508","Value":"Schoppernau, Franz-Michael-Felder-Saal, Unterdorf 2a: Di. 27.04.2021 10:00 - 10:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"752507","Value":"Schoppernau, Franz-Michael-Felder-Saal, Unterdorf 2a: Di. 27.04.2021 10:15 - 10:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"752506","Value":"Schoppernau, Franz-Michael-Felder-Saal, Unterdorf 2a: Di. 27.04.2021 10:30 - 10:45 (Freie Pl\u00E4tze: 13)"},{"Key":"752485","Value":"Schoppernau, Franz-Michael-Felder-Saal, Unterdorf 2a: Di. 27.04.2021 10:45 - 11:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"752545","Value":"Dam\u00FCls, Sunnegg Parkplatz, Dam\u00FCls 56: Di. 27.04.2021 12:00 - 12:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"752546","Value":"Dam\u00FCls, Sunnegg Parkplatz, Dam\u00FCls 56: Di. 27.04.2021 12:15 - 12:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"752547","Value":"Dam\u00FCls, Sunnegg Parkplatz, Dam\u00FCls 56: Di. 27.04.2021 12:30 - 12:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"752548","Value":"Dam\u00FCls, Sunnegg Parkplatz, Dam\u00FCls 56: Di. 27.04.2021 12:45 - 13:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"752549","Value":"Dam\u00FCls, Sunnegg Parkplatz, Dam\u00FCls 56: Di. 27.04.2021 13:00 - 13:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"752550","Value":"Dam\u00FCls, Sunnegg Parkplatz, Dam\u00FCls 56: Di. 27.04.2021 13:15 - 13:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"752525","Value":"Dam\u00FCls, Sunnegg Parkplatz, Dam\u00FCls 56: Di. 27.04.2021 13:30 - 13:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"752576","Value":"Raggal, Walserhalle, Raggal 158: Di. 27.04.2021 15:00 - 15:15 (Freie Pl\u00E4tze: 12)"},{"Key":"752577","Value":"Raggal, Walserhalle, Raggal 158: Di. 27.04.2021 15:15 - 15:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"752578","Value":"Raggal, Walserhalle, Raggal 158: Di. 27.04.2021 15:30 - 15:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"752579","Value":"Raggal, Walserhalle, Raggal 158: Di. 27.04.2021 15:45 - 16:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"752580","Value":"Raggal, Walserhalle, Raggal 158: Di. 27.04.2021 16:00 - 16:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"752581","Value":"Raggal, Walserhalle, Raggal 158: Di. 27.04.2021 16:15 - 16:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"752582","Value":"Raggal, Walserhalle, Raggal 158: Di. 27.04.2021 16:30 - 16:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"752553","Value":"Raggal, Walserhalle, Raggal 158: Di. 27.04.2021 16:45 - 17:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"752619","Value":"Zwischenwasser, Fr\u00F6dischsaal Foyer, Hauptstra\u00DFe 12: Mi. 28.04.2021 08:15 - 08:30 (Freie Pl\u00E4tze: 10)"},{"Key":"752618","Value":"Zwischenwasser, Fr\u00F6dischsaal Foyer, Hauptstra\u00DFe 12: Mi. 28.04.2021 08:30 - 08:45 (Freie Pl\u00E4tze: 10)"},{"Key":"752617","Value":"Zwischenwasser, Fr\u00F6dischsaal Foyer, Hauptstra\u00DFe 12: Mi. 28.04.2021 08:45 - 09:00 (Freie Pl\u00E4tze: 12)"},{"Key":"752616","Value":"Zwischenwasser, Fr\u00F6dischsaal Foyer, Hauptstra\u00DFe 12: Mi. 28.04.2021 09:00 - 09:15 (Freie Pl\u00E4tze: 12)"},{"Key":"752615","Value":"Zwischenwasser, Fr\u00F6dischsaal Foyer, Hauptstra\u00DFe 12: Mi. 28.04.2021 09:15 - 09:30 (Freie Pl\u00E4tze: 13)"},{"Key":"752614","Value":"Zwischenwasser, Fr\u00F6dischsaal Foyer, Hauptstra\u00DFe 12: Mi. 28.04.2021 09:30 - 09:45 (Freie Pl\u00E4tze: 7)"},{"Key":"752613","Value":"Zwischenwasser, Fr\u00F6dischsaal Foyer, Hauptstra\u00DFe 12: Mi. 28.04.2021 09:45 - 10:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"752612","Value":"Zwischenwasser, Fr\u00F6dischsaal Foyer, Hauptstra\u00DFe 12: Mi. 28.04.2021 10:00 - 10:15 (Freie Pl\u00E4tze: 10)"},{"Key":"752611","Value":"Zwischenwasser, Fr\u00F6dischsaal Foyer, Hauptstra\u00DFe 12: Mi. 28.04.2021 10:15 - 10:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"752610","Value":"Zwischenwasser, Fr\u00F6dischsaal Foyer, Hauptstra\u00DFe 12: Mi. 28.04.2021 10:30 - 10:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"752585","Value":"Zwischenwasser, Fr\u00F6dischsaal Foyer, Hauptstra\u00DFe 12: Mi. 28.04.2021 10:45 - 11:00 (Freie Pl\u00E4tze: 11)"},{"Key":"752662","Value":"Schlins, Gemeindeamt, Hauptstra\u00DFe 47: Mi. 28.04.2021 12:00 - 12:15 (Freie Pl\u00E4tze: 10)"},{"Key":"752661","Value":"Schlins, Gemeindeamt, Hauptstra\u00DFe 47: Mi. 28.04.2021 12:15 - 12:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"752660","Value":"Schlins, Gemeindeamt, Hauptstra\u00DFe 47: Mi. 28.04.2021 12:30 - 12:45 (Freie Pl\u00E4tze: 11)"},{"Key":"752659","Value":"Schlins, Gemeindeamt, Hauptstra\u00DFe 47: Mi. 28.04.2021 12:45 - 13:00 (Freie Pl\u00E4tze: 13)"},{"Key":"752658","Value":"Schlins, Gemeindeamt, Hauptstra\u00DFe 47: Mi. 28.04.2021 13:00 - 13:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"752657","Value":"Schlins, Gemeindeamt, Hauptstra\u00DFe 47: Mi. 28.04.2021 13:15 - 13:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"752656","Value":"Schlins, Gemeindeamt, Hauptstra\u00DFe 47: Mi. 28.04.2021 13:30 - 13:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"752655","Value":"Schlins, Gemeindeamt, Hauptstra\u00DFe 47: Mi. 28.04.2021 13:45 - 14:00 (Freie Pl\u00E4tze: 12)"},{"Key":"752654","Value":"Schlins, Gemeindeamt, Hauptstra\u00DFe 47: Mi. 28.04.2021 14:00 - 14:15 (Freie Pl\u00E4tze: 13)"},{"Key":"752633","Value":"Schlins, Gemeindeamt, Hauptstra\u00DFe 47: Mi. 28.04.2021 14:15 - 14:30 (Freie Pl\u00E4tze: 9)"},{"Key":"752690","Value":"Dalaas, Gemeindeamt, Bahnhofstra\u00DFe 140: Mi. 28.04.2021 15:30 - 15:45 (Freie Pl\u00E4tze: 11)"},{"Key":"752691","Value":"Dalaas, Gemeindeamt, Bahnhofstra\u00DFe 140: Mi. 28.04.2021 15:45 - 16:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"752692","Value":"Dalaas, Gemeindeamt, Bahnhofstra\u00DFe 140: Mi. 28.04.2021 16:00 - 16:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"752693","Value":"Dalaas, Gemeindeamt, Bahnhofstra\u00DFe 140: Mi. 28.04.2021 16:15 - 16:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"752694","Value":"Dalaas, Gemeindeamt, Bahnhofstra\u00DFe 140: Mi. 28.04.2021 16:30 - 16:45 (Freie Pl\u00E4tze: 11)"},{"Key":"752673","Value":"Dalaas, Gemeindeamt, Bahnhofstra\u00DFe 140: Mi. 28.04.2021 16:45 - 17:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"752723","Value":"Nenzing, Ramschwagplatz, Ramschwagplatz 1: Do. 29.04.2021 08:00 - 08:15 (Freie Pl\u00E4tze: 7)"},{"Key":"752722","Value":"Nenzing, Ramschwagplatz, Ramschwagplatz 1: Do. 29.04.2021 08:15 - 08:30 (Freie Pl\u00E4tze: 12)"},{"Key":"752721","Value":"Nenzing, Ramschwagplatz, Ramschwagplatz 1: Do. 29.04.2021 08:30 - 08:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"752720","Value":"Nenzing, Ramschwagplatz, Ramschwagplatz 1: Do. 29.04.2021 08:45 - 09:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"752719","Value":"Nenzing, Ramschwagplatz, Ramschwagplatz 1: Do. 29.04.2021 09:00 - 09:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"752718","Value":"Nenzing, Ramschwagplatz, Ramschwagplatz 1: Do. 29.04.2021 09:15 - 09:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"752717","Value":"Nenzing, Ramschwagplatz, Ramschwagplatz 1: Do. 29.04.2021 09:30 - 09:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"752716","Value":"Nenzing, Ramschwagplatz, Ramschwagplatz 1: Do. 29.04.2021 09:45 - 10:00 (Freie Pl\u00E4tze: 13)"},{"Key":"752697","Value":"Nenzing, Ramschwagplatz, Ramschwagplatz 1: Do. 29.04.2021 10:00 - 10:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"752768","Value":"Th\u00FCringen, Feuerwehrhaus, Walgaustra\u00DFe 15: Do. 29.04.2021 11:00 - 11:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"752767","Value":"Th\u00FCringen, Feuerwehrhaus, Walgaustra\u00DFe 15: Do. 29.04.2021 11:15 - 11:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"752766","Value":"Th\u00FCringen, Feuerwehrhaus, Walgaustra\u00DFe 15: Do. 29.04.2021 11:30 - 11:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"752765","Value":"Th\u00FCringen, Feuerwehrhaus, Walgaustra\u00DFe 15: Do. 29.04.2021 11:45 - 12:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"752764","Value":"Th\u00FCringen, Feuerwehrhaus, Walgaustra\u00DFe 15: Do. 29.04.2021 12:00 - 12:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"752763","Value":"Th\u00FCringen, Feuerwehrhaus, Walgaustra\u00DFe 15: Do. 29.04.2021 12:15 - 12:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"752762","Value":"Th\u00FCringen, Feuerwehrhaus, Walgaustra\u00DFe 15: Do. 29.04.2021 12:30 - 12:45 (Freie Pl\u00E4tze: 13)"},{"Key":"752761","Value":"Th\u00FCringen, Feuerwehrhaus, Walgaustra\u00DFe 15: Do. 29.04.2021 12:45 - 13:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"752760","Value":"Th\u00FCringen, Feuerwehrhaus, Walgaustra\u00DFe 15: Do. 29.04.2021 13:00 - 13:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"752759","Value":"Th\u00FCringen, Feuerwehrhaus, Walgaustra\u00DFe 15: Do. 29.04.2021 13:15 - 13:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"752758","Value":"Th\u00FCringen, Feuerwehrhaus, Walgaustra\u00DFe 15: Do. 29.04.2021 13:30 - 13:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"752733","Value":"Th\u00FCringen, Feuerwehrhaus, Walgaustra\u00DFe 15: Do. 29.04.2021 13:45 - 14:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"752804","Value":"Brand, Gemeindezentrum, M\u00FChled\u00F6rfle 40: Do. 29.04.2021 15:00 - 15:15 (Freie Pl\u00E4tze: 13)"},{"Key":"752805","Value":"Brand, Gemeindezentrum, M\u00FChled\u00F6rfle 40: Do. 29.04.2021 15:15 - 15:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"752806","Value":"Brand, Gemeindezentrum, M\u00FChled\u00F6rfle 40: Do. 29.04.2021 15:30 - 15:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"752807","Value":"Brand, Gemeindezentrum, M\u00FChled\u00F6rfle 40: Do. 29.04.2021 15:45 - 16:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"752808","Value":"Brand, Gemeindezentrum, M\u00FChled\u00F6rfle 40: Do. 29.04.2021 16:00 - 16:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"752809","Value":"Brand, Gemeindezentrum, M\u00FChled\u00F6rfle 40: Do. 29.04.2021 16:15 - 16:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"752810","Value":"Brand, Gemeindezentrum, M\u00FChled\u00F6rfle 40: Do. 29.04.2021 16:30 - 16:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"752781","Value":"Brand, Gemeindezentrum, M\u00FChled\u00F6rfle 40: Do. 29.04.2021 16:45 - 17:00 (Freie Pl\u00E4tze: 13)"},{"Key":"752842","Value":"Klaus, Winzersaal, Anna Henslerstra\u00DFe 15: Fr. 30.04.2021 08:00 - 08:15 (Freie Pl\u00E4tze: 1)"},{"Key":"752841","Value":"Klaus, Winzersaal, Anna Henslerstra\u00DFe 15: Fr. 30.04.2021 08:15 - 08:30 (Freie Pl\u00E4tze: 9)"},{"Key":"752840","Value":"Klaus, Winzersaal, Anna Henslerstra\u00DFe 15: Fr. 30.04.2021 08:30 - 08:45 (Freie Pl\u00E4tze: 12)"},{"Key":"752839","Value":"Klaus, Winzersaal, Anna Henslerstra\u00DFe 15: Fr. 30.04.2021 08:45 - 09:00 (Freie Pl\u00E4tze: 12)"},{"Key":"752838","Value":"Klaus, Winzersaal, Anna Henslerstra\u00DFe 15: Fr. 30.04.2021 09:00 - 09:15 (Freie Pl\u00E4tze: 13)"},{"Key":"752837","Value":"Klaus, Winzersaal, Anna Henslerstra\u00DFe 15: Fr. 30.04.2021 09:15 - 09:30 (Freie Pl\u00E4tze: 13)"},{"Key":"752836","Value":"Klaus, Winzersaal, Anna Henslerstra\u00DFe 15: Fr. 30.04.2021 09:30 - 09:45 (Freie Pl\u00E4tze: 11)"},{"Key":"752835","Value":"Klaus, Winzersaal, Anna Henslerstra\u00DFe 15: Fr. 30.04.2021 09:45 - 10:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"752834","Value":"Klaus, Winzersaal, Anna Henslerstra\u00DFe 15: Fr. 30.04.2021 10:00 - 10:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"752813","Value":"Klaus, Winzersaal, Anna Henslerstra\u00DFe 15: Fr. 30.04.2021 10:15 - 10:30 (Freie Pl\u00E4tze: 11)"},{"Key":"752886","Value":"Rankweil, Marktplatz, Am Marktplatz 1: Fr. 30.04.2021 11:15 - 11:30 (Freie Pl\u00E4tze: 11)"},{"Key":"752885","Value":"Rankweil, Marktplatz, Am Marktplatz 1: Fr. 30.04.2021 11:30 - 11:45 (Freie Pl\u00E4tze: 11)"},{"Key":"752884","Value":"Rankweil, Marktplatz, Am Marktplatz 1: Fr. 30.04.2021 11:45 - 12:00 (Freie Pl\u00E4tze: 9)"},{"Key":"752883","Value":"Rankweil, Marktplatz, Am Marktplatz 1: Fr. 30.04.2021 12:00 - 12:15 (Freie Pl\u00E4tze: 10)"},{"Key":"752882","Value":"Rankweil, Marktplatz, Am Marktplatz 1: Fr. 30.04.2021 12:15 - 12:30 (Freie Pl\u00E4tze: 9)"},{"Key":"752881","Value":"Rankweil, Marktplatz, Am Marktplatz 1: Fr. 30.04.2021 12:30 - 12:45 (Freie Pl\u00E4tze: 8)"},{"Key":"752880","Value":"Rankweil, Marktplatz, Am Marktplatz 1: Fr. 30.04.2021 12:45 - 13:00 (Freie Pl\u00E4tze: 13)"},{"Key":"752853","Value":"Rankweil, Marktplatz, Am Marktplatz 1: Fr. 30.04.2021 13:00 - 13:15 (Freie Pl\u00E4tze: 11)"},{"Key":"752874","Value":"Rankweil, Marktplatz, Am Marktplatz 1: Fr. 30.04.2021 13:15 - 13:30 (Freie Pl\u00E4tze: 11)"},{"Key":"752875","Value":"Rankweil, Marktplatz, Am Marktplatz 1: Fr. 30.04.2021 13:30 - 13:45 (Freie Pl\u00E4tze: 8)"},{"Key":"752903","Value":"Rankweil, Marktplatz, Am Marktplatz 1: Fr. 30.04.2021 13:45 - 14:00 (Freie Pl\u00E4tze: 4)"},{"Key":"752928","Value":"Meiningen, Feuerwehrhaus, Schweizerstra\u00DFe 58a: Fr. 30.04.2021 15:00 - 15:15 (Freie Pl\u00E4tze: 1)"},{"Key":"752929","Value":"Meiningen, Feuerwehrhaus, Schweizerstra\u00DFe 58a: Fr. 30.04.2021 15:15 - 15:30 (Freie Pl\u00E4tze: 4)"},{"Key":"752930","Value":"Meiningen, Feuerwehrhaus, Schweizerstra\u00DFe 58a: Fr. 30.04.2021 15:30 - 15:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"752931","Value":"Meiningen, Feuerwehrhaus, Schweizerstra\u00DFe 58a: Fr. 30.04.2021 15:45 - 16:00 (Freie Pl\u00E4tze: 11)"},{"Key":"752932","Value":"Meiningen, Feuerwehrhaus, Schweizerstra\u00DFe 58a: Fr. 30.04.2021 16:00 - 16:15 (Freie Pl\u00E4tze: 10)"},{"Key":"752933","Value":"Meiningen, Feuerwehrhaus, Schweizerstra\u00DFe 58a: Fr. 30.04.2021 16:15 - 16:30 (Freie Pl\u00E4tze: 4)"},{"Key":"752934","Value":"Meiningen, Feuerwehrhaus, Schweizerstra\u00DFe 58a: Fr. 30.04.2021 16:30 - 16:45 (Freie Pl\u00E4tze: 3)"},{"Key":"772943","Value":"Gai\u00DFau, Parkplatz vor der Treppe zum Eingang Foyer, Rheinblickhalle: Mo. 03.05.2021 08:00 - 08:15 (Freie Pl\u00E4tze: 10)"},{"Key":"772974","Value":"Gai\u00DFau, Parkplatz vor der Treppe zum Eingang Foyer, Rheinblickhalle: Mo. 03.05.2021 08:15 - 08:30 (Freie Pl\u00E4tze: 13)"},{"Key":"772975","Value":"Gai\u00DFau, Parkplatz vor der Treppe zum Eingang Foyer, Rheinblickhalle: Mo. 03.05.2021 08:30 - 08:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"772976","Value":"Gai\u00DFau, Parkplatz vor der Treppe zum Eingang Foyer, Rheinblickhalle: Mo. 03.05.2021 08:45 - 09:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"772977","Value":"Gai\u00DFau, Parkplatz vor der Treppe zum Eingang Foyer, Rheinblickhalle: Mo. 03.05.2021 09:00 - 09:15 (Freie Pl\u00E4tze: 13)"},{"Key":"772978","Value":"Gai\u00DFau, Parkplatz vor der Treppe zum Eingang Foyer, Rheinblickhalle: Mo. 03.05.2021 09:15 - 09:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"772979","Value":"Gai\u00DFau, Parkplatz vor der Treppe zum Eingang Foyer, Rheinblickhalle: Mo. 03.05.2021 09:30 - 09:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"772980","Value":"Gai\u00DFau, Parkplatz vor der Treppe zum Eingang Foyer, Rheinblickhalle: Mo. 03.05.2021 09:45 - 10:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"772981","Value":"Gai\u00DFau, Parkplatz vor der Treppe zum Eingang Foyer, Rheinblickhalle: Mo. 03.05.2021 10:00 - 10:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"772982","Value":"Gai\u00DFau, Parkplatz vor der Treppe zum Eingang Foyer, Rheinblickhalle: Mo. 03.05.2021 10:15 - 10:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"772983","Value":"Gai\u00DFau, Parkplatz vor der Treppe zum Eingang Foyer, Rheinblickhalle: Mo. 03.05.2021 10:30 - 10:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"772984","Value":"Gai\u00DFau, Parkplatz vor der Treppe zum Eingang Foyer, Rheinblickhalle: Mo. 03.05.2021 10:45 - 11:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773037","Value":"Langen b.B., Vorplatz des Mehrzweckgeb\u00E4udes, Dorf 150a: Mo. 03.05.2021 12:15 - 12:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773019","Value":"Langen b.B., Vorplatz des Mehrzweckgeb\u00E4udes, Dorf 150a: Mo. 03.05.2021 12:30 - 12:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773017","Value":"Langen b.B., Vorplatz des Mehrzweckgeb\u00E4udes, Dorf 150a: Mo. 03.05.2021 12:45 - 13:00 (Freie Pl\u00E4tze: 13)"},{"Key":"773016","Value":"Langen b.B., Vorplatz des Mehrzweckgeb\u00E4udes, Dorf 150a: Mo. 03.05.2021 13:00 - 13:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773015","Value":"Langen b.B., Vorplatz des Mehrzweckgeb\u00E4udes, Dorf 150a: Mo. 03.05.2021 13:15 - 13:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773014","Value":"Langen b.B., Vorplatz des Mehrzweckgeb\u00E4udes, Dorf 150a: Mo. 03.05.2021 13:30 - 13:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773013","Value":"Langen b.B., Vorplatz des Mehrzweckgeb\u00E4udes, Dorf 150a: Mo. 03.05.2021 13:45 - 14:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773077","Value":"Lingenau, Schulplatz W\u00E4ldersaal, Hof 269: Mo. 03.05.2021 15:00 - 15:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773076","Value":"Lingenau, Schulplatz W\u00E4ldersaal, Hof 269: Mo. 03.05.2021 15:15 - 15:30 (Freie Pl\u00E4tze: 13)"},{"Key":"773054","Value":"Lingenau, Schulplatz W\u00E4ldersaal, Hof 269: Mo. 03.05.2021 15:30 - 15:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773053","Value":"Lingenau, Schulplatz W\u00E4ldersaal, Hof 269: Mo. 03.05.2021 15:45 - 16:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773052","Value":"Lingenau, Schulplatz W\u00E4ldersaal, Hof 269: Mo. 03.05.2021 16:00 - 16:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773051","Value":"Lingenau, Schulplatz W\u00E4ldersaal, Hof 269: Mo. 03.05.2021 16:15 - 16:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773050","Value":"Lingenau, Schulplatz W\u00E4ldersaal, Hof 269: Mo. 03.05.2021 16:30 - 16:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773049","Value":"Lingenau, Schulplatz W\u00E4ldersaal, Hof 269: Mo. 03.05.2021 16:45 - 17:00 (Freie Pl\u00E4tze: 13)"},{"Key":"773117","Value":"Schoppernau, Franz-Michael-Felder-Saal, Unterdorf 2a: Di. 04.05.2021 08:30 - 08:45 (Freie Pl\u00E4tze: 13)"},{"Key":"773116","Value":"Schoppernau, Franz-Michael-Felder-Saal, Unterdorf 2a: Di. 04.05.2021 08:45 - 09:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773094","Value":"Schoppernau, Franz-Michael-Felder-Saal, Unterdorf 2a: Di. 04.05.2021 09:00 - 09:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773093","Value":"Schoppernau, Franz-Michael-Felder-Saal, Unterdorf 2a: Di. 04.05.2021 09:15 - 09:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773092","Value":"Schoppernau, Franz-Michael-Felder-Saal, Unterdorf 2a: Di. 04.05.2021 09:30 - 09:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773091","Value":"Schoppernau, Franz-Michael-Felder-Saal, Unterdorf 2a: Di. 04.05.2021 09:45 - 10:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773090","Value":"Schoppernau, Franz-Michael-Felder-Saal, Unterdorf 2a: Di. 04.05.2021 10:00 - 10:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773089","Value":"Schoppernau, Franz-Michael-Felder-Saal, Unterdorf 2a: Di. 04.05.2021 10:15 - 10:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773088","Value":"Schoppernau, Franz-Michael-Felder-Saal, Unterdorf 2a: Di. 04.05.2021 10:30 - 10:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773095","Value":"Schoppernau, Franz-Michael-Felder-Saal, Unterdorf 2a: Di. 04.05.2021 10:45 - 11:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773145","Value":"Dam\u00FCls, Sunnegg Parkplatz, Dam\u00FCls 56: Di. 04.05.2021 12:00 - 12:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773144","Value":"Dam\u00FCls, Sunnegg Parkplatz, Dam\u00FCls 56: Di. 04.05.2021 12:15 - 12:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773119","Value":"Dam\u00FCls, Sunnegg Parkplatz, Dam\u00FCls 56: Di. 04.05.2021 12:30 - 12:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773120","Value":"Dam\u00FCls, Sunnegg Parkplatz, Dam\u00FCls 56: Di. 04.05.2021 12:45 - 13:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773121","Value":"Dam\u00FCls, Sunnegg Parkplatz, Dam\u00FCls 56: Di. 04.05.2021 13:00 - 13:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773122","Value":"Dam\u00FCls, Sunnegg Parkplatz, Dam\u00FCls 56: Di. 04.05.2021 13:15 - 13:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773123","Value":"Dam\u00FCls, Sunnegg Parkplatz, Dam\u00FCls 56: Di. 04.05.2021 13:30 - 13:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773177","Value":"Raggal, Walserhalle, Raggal 158: Di. 04.05.2021 15:00 - 15:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773176","Value":"Raggal, Walserhalle, Raggal 158: Di. 04.05.2021 15:15 - 15:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773147","Value":"Raggal, Walserhalle, Raggal 158: Di. 04.05.2021 15:30 - 15:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773148","Value":"Raggal, Walserhalle, Raggal 158: Di. 04.05.2021 15:45 - 16:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773149","Value":"Raggal, Walserhalle, Raggal 158: Di. 04.05.2021 16:00 - 16:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773150","Value":"Raggal, Walserhalle, Raggal 158: Di. 04.05.2021 16:15 - 16:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773151","Value":"Raggal, Walserhalle, Raggal 158: Di. 04.05.2021 16:30 - 16:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773152","Value":"Raggal, Walserhalle, Raggal 158: Di. 04.05.2021 16:45 - 17:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773225","Value":"Zwischenwasser, Fr\u00F6dischsaal Foyer, Hauptstra\u00DFe 12: Mi. 05.05.2021 08:00 - 08:15 (Freie Pl\u00E4tze: 11)"},{"Key":"773224","Value":"Zwischenwasser, Fr\u00F6dischsaal Foyer, Hauptstra\u00DFe 12: Mi. 05.05.2021 08:15 - 08:30 (Freie Pl\u00E4tze: 13)"},{"Key":"773198","Value":"Zwischenwasser, Fr\u00F6dischsaal Foyer, Hauptstra\u00DFe 12: Mi. 05.05.2021 08:30 - 08:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773197","Value":"Zwischenwasser, Fr\u00F6dischsaal Foyer, Hauptstra\u00DFe 12: Mi. 05.05.2021 08:45 - 09:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773196","Value":"Zwischenwasser, Fr\u00F6dischsaal Foyer, Hauptstra\u00DFe 12: Mi. 05.05.2021 09:00 - 09:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773195","Value":"Zwischenwasser, Fr\u00F6dischsaal Foyer, Hauptstra\u00DFe 12: Mi. 05.05.2021 09:15 - 09:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773194","Value":"Zwischenwasser, Fr\u00F6dischsaal Foyer, Hauptstra\u00DFe 12: Mi. 05.05.2021 09:30 - 09:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773193","Value":"Zwischenwasser, Fr\u00F6dischsaal Foyer, Hauptstra\u00DFe 12: Mi. 05.05.2021 09:45 - 10:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773192","Value":"Zwischenwasser, Fr\u00F6dischsaal Foyer, Hauptstra\u00DFe 12: Mi. 05.05.2021 10:00 - 10:15 (Freie Pl\u00E4tze: 12)"},{"Key":"773191","Value":"Zwischenwasser, Fr\u00F6dischsaal Foyer, Hauptstra\u00DFe 12: Mi. 05.05.2021 10:15 - 10:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773190","Value":"Zwischenwasser, Fr\u00F6dischsaal Foyer, Hauptstra\u00DFe 12: Mi. 05.05.2021 10:30 - 10:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773199","Value":"Zwischenwasser, Fr\u00F6dischsaal Foyer, Hauptstra\u00DFe 12: Mi. 05.05.2021 10:45 - 11:00 (Freie Pl\u00E4tze: 13)"},{"Key":"773265","Value":"Schlins, Gemeindeamt, Hauptstra\u00DFe 47: Mi. 05.05.2021 12:00 - 12:15 (Freie Pl\u00E4tze: 10)"},{"Key":"773264","Value":"Schlins, Gemeindeamt, Hauptstra\u00DFe 47: Mi. 05.05.2021 12:15 - 12:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773242","Value":"Schlins, Gemeindeamt, Hauptstra\u00DFe 47: Mi. 05.05.2021 12:30 - 12:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773241","Value":"Schlins, Gemeindeamt, Hauptstra\u00DFe 47: Mi. 05.05.2021 12:45 - 13:00 (Freie Pl\u00E4tze: 13)"},{"Key":"773240","Value":"Schlins, Gemeindeamt, Hauptstra\u00DFe 47: Mi. 05.05.2021 13:00 - 13:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773239","Value":"Schlins, Gemeindeamt, Hauptstra\u00DFe 47: Mi. 05.05.2021 13:15 - 13:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773238","Value":"Schlins, Gemeindeamt, Hauptstra\u00DFe 47: Mi. 05.05.2021 13:30 - 13:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773237","Value":"Schlins, Gemeindeamt, Hauptstra\u00DFe 47: Mi. 05.05.2021 13:45 - 14:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773236","Value":"Schlins, Gemeindeamt, Hauptstra\u00DFe 47: Mi. 05.05.2021 14:00 - 14:15 (Freie Pl\u00E4tze: 13)"},{"Key":"773243","Value":"Schlins, Gemeindeamt, Hauptstra\u00DFe 47: Mi. 05.05.2021 14:15 - 14:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773289","Value":"Dalaas, Gemeindeamt, Bahnhofstra\u00DFe 140: Mi. 05.05.2021 15:30 - 15:45 (Freie Pl\u00E4tze: 13)"},{"Key":"773288","Value":"Dalaas, Gemeindeamt, Bahnhofstra\u00DFe 140: Mi. 05.05.2021 15:45 - 16:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773267","Value":"Dalaas, Gemeindeamt, Bahnhofstra\u00DFe 140: Mi. 05.05.2021 16:00 - 16:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773268","Value":"Dalaas, Gemeindeamt, Bahnhofstra\u00DFe 140: Mi. 05.05.2021 16:15 - 16:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773269","Value":"Dalaas, Gemeindeamt, Bahnhofstra\u00DFe 140: Mi. 05.05.2021 16:30 - 16:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773270","Value":"Dalaas, Gemeindeamt, Bahnhofstra\u00DFe 140: Mi. 05.05.2021 16:45 - 17:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773325","Value":"Nenzing, Ramschwagplatz, Ramschwagplatz 1: Do. 06.05.2021 08:00 - 08:15 (Freie Pl\u00E4tze: 11)"},{"Key":"773324","Value":"Nenzing, Ramschwagplatz, Ramschwagplatz 1: Do. 06.05.2021 08:15 - 08:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773304","Value":"Nenzing, Ramschwagplatz, Ramschwagplatz 1: Do. 06.05.2021 08:30 - 08:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773303","Value":"Nenzing, Ramschwagplatz, Ramschwagplatz 1: Do. 06.05.2021 08:45 - 09:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773302","Value":"Nenzing, Ramschwagplatz, Ramschwagplatz 1: Do. 06.05.2021 09:00 - 09:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773301","Value":"Nenzing, Ramschwagplatz, Ramschwagplatz 1: Do. 06.05.2021 09:15 - 09:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773300","Value":"Nenzing, Ramschwagplatz, Ramschwagplatz 1: Do. 06.05.2021 09:30 - 09:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773299","Value":"Nenzing, Ramschwagplatz, Ramschwagplatz 1: Do. 06.05.2021 09:45 - 10:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773305","Value":"Nenzing, Ramschwagplatz, Ramschwagplatz 1: Do. 06.05.2021 10:00 - 10:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773373","Value":"Th\u00FCringen, Feuerwehrhaus, Walgaustra\u00DFe 15: Do. 06.05.2021 11:00 - 11:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773372","Value":"Th\u00FCringen, Feuerwehrhaus, Walgaustra\u00DFe 15: Do. 06.05.2021 11:15 - 11:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773346","Value":"Th\u00FCringen, Feuerwehrhaus, Walgaustra\u00DFe 15: Do. 06.05.2021 11:30 - 11:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773345","Value":"Th\u00FCringen, Feuerwehrhaus, Walgaustra\u00DFe 15: Do. 06.05.2021 11:45 - 12:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773344","Value":"Th\u00FCringen, Feuerwehrhaus, Walgaustra\u00DFe 15: Do. 06.05.2021 12:00 - 12:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773343","Value":"Th\u00FCringen, Feuerwehrhaus, Walgaustra\u00DFe 15: Do. 06.05.2021 12:15 - 12:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773342","Value":"Th\u00FCringen, Feuerwehrhaus, Walgaustra\u00DFe 15: Do. 06.05.2021 12:30 - 12:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773341","Value":"Th\u00FCringen, Feuerwehrhaus, Walgaustra\u00DFe 15: Do. 06.05.2021 12:45 - 13:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773340","Value":"Th\u00FCringen, Feuerwehrhaus, Walgaustra\u00DFe 15: Do. 06.05.2021 13:00 - 13:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773339","Value":"Th\u00FCringen, Feuerwehrhaus, Walgaustra\u00DFe 15: Do. 06.05.2021 13:15 - 13:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773338","Value":"Th\u00FCringen, Feuerwehrhaus, Walgaustra\u00DFe 15: Do. 06.05.2021 13:30 - 13:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773347","Value":"Th\u00FCringen, Feuerwehrhaus, Walgaustra\u00DFe 15: Do. 06.05.2021 13:45 - 14:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773405","Value":"Brand, Gemeindezentrum, M\u00FChled\u00F6rfle 40: Do. 06.05.2021 15:00 - 15:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773404","Value":"Brand, Gemeindezentrum, M\u00FChled\u00F6rfle 40: Do. 06.05.2021 15:15 - 15:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773375","Value":"Brand, Gemeindezentrum, M\u00FChled\u00F6rfle 40: Do. 06.05.2021 15:30 - 15:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773376","Value":"Brand, Gemeindezentrum, M\u00FChled\u00F6rfle 40: Do. 06.05.2021 15:45 - 16:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773377","Value":"Brand, Gemeindezentrum, M\u00FChled\u00F6rfle 40: Do. 06.05.2021 16:00 - 16:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773378","Value":"Brand, Gemeindezentrum, M\u00FChled\u00F6rfle 40: Do. 06.05.2021 16:15 - 16:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773379","Value":"Brand, Gemeindezentrum, M\u00FChled\u00F6rfle 40: Do. 06.05.2021 16:30 - 16:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773380","Value":"Brand, Gemeindezentrum, M\u00FChled\u00F6rfle 40: Do. 06.05.2021 16:45 - 17:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773445","Value":"Klaus, Winzersaal, Anna Henslerstra\u00DFe 15: Fr. 07.05.2021 08:00 - 08:15 (Freie Pl\u00E4tze: 11)"},{"Key":"773444","Value":"Klaus, Winzersaal, Anna Henslerstra\u00DFe 15: Fr. 07.05.2021 08:15 - 08:30 (Freie Pl\u00E4tze: 12)"},{"Key":"773422","Value":"Klaus, Winzersaal, Anna Henslerstra\u00DFe 15: Fr. 07.05.2021 08:30 - 08:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773421","Value":"Klaus, Winzersaal, Anna Henslerstra\u00DFe 15: Fr. 07.05.2021 08:45 - 09:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773420","Value":"Klaus, Winzersaal, Anna Henslerstra\u00DFe 15: Fr. 07.05.2021 09:00 - 09:15 (Freie Pl\u00E4tze: 12)"},{"Key":"773419","Value":"Klaus, Winzersaal, Anna Henslerstra\u00DFe 15: Fr. 07.05.2021 09:15 - 09:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773418","Value":"Klaus, Winzersaal, Anna Henslerstra\u00DFe 15: Fr. 07.05.2021 09:30 - 09:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773417","Value":"Klaus, Winzersaal, Anna Henslerstra\u00DFe 15: Fr. 07.05.2021 09:45 - 10:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773416","Value":"Klaus, Winzersaal, Anna Henslerstra\u00DFe 15: Fr. 07.05.2021 10:00 - 10:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773423","Value":"Klaus, Winzersaal, Anna Henslerstra\u00DFe 15: Fr. 07.05.2021 10:15 - 10:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773497","Value":"Rankweil, Marktplatz, Am Marktplatz 1: Fr. 07.05.2021 11:00 - 11:15 (Freie Pl\u00E4tze: 9)"},{"Key":"773496","Value":"Rankweil, Marktplatz, Am Marktplatz 1: Fr. 07.05.2021 11:15 - 11:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773468","Value":"Rankweil, Marktplatz, Am Marktplatz 1: Fr. 07.05.2021 11:30 - 11:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773467","Value":"Rankweil, Marktplatz, Am Marktplatz 1: Fr. 07.05.2021 11:45 - 12:00 (Freie Pl\u00E4tze: 13)"},{"Key":"773466","Value":"Rankweil, Marktplatz, Am Marktplatz 1: Fr. 07.05.2021 12:00 - 12:15 (Freie Pl\u00E4tze: 13)"},{"Key":"773465","Value":"Rankweil, Marktplatz, Am Marktplatz 1: Fr. 07.05.2021 12:15 - 12:30 (Freie Pl\u00E4tze: 13)"},{"Key":"773464","Value":"Rankweil, Marktplatz, Am Marktplatz 1: Fr. 07.05.2021 12:30 - 12:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773463","Value":"Rankweil, Marktplatz, Am Marktplatz 1: Fr. 07.05.2021 12:45 - 13:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773462","Value":"Rankweil, Marktplatz, Am Marktplatz 1: Fr. 07.05.2021 13:00 - 13:15 (Freie Pl\u00E4tze: 13)"},{"Key":"773461","Value":"Rankweil, Marktplatz, Am Marktplatz 1: Fr. 07.05.2021 13:15 - 13:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773460","Value":"Rankweil, Marktplatz, Am Marktplatz 1: Fr. 07.05.2021 13:30 - 13:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773459","Value":"Rankweil, Marktplatz, Am Marktplatz 1: Fr. 07.05.2021 13:45 - 14:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773469","Value":"Rankweil, Marktplatz, Am Marktplatz 1: Fr. 07.05.2021 14:00 - 14:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773529","Value":"Meiningen, Feuerwehrhaus, Schweizerstra\u00DFe 58a: Fr. 07.05.2021 15:00 - 15:15 (Freie Pl\u00E4tze: 12)"},{"Key":"773528","Value":"Meiningen, Feuerwehrhaus, Schweizerstra\u00DFe 58a: Fr. 07.05.2021 15:15 - 15:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773499","Value":"Meiningen, Feuerwehrhaus, Schweizerstra\u00DFe 58a: Fr. 07.05.2021 15:30 - 15:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773500","Value":"Meiningen, Feuerwehrhaus, Schweizerstra\u00DFe 58a: Fr. 07.05.2021 15:45 - 16:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773501","Value":"Meiningen, Feuerwehrhaus, Schweizerstra\u00DFe 58a: Fr. 07.05.2021 16:00 - 16:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773502","Value":"Meiningen, Feuerwehrhaus, Schweizerstra\u00DFe 58a: Fr. 07.05.2021 16:15 - 16:30 (Freie Pl\u00E4tze: 12)"},{"Key":"773503","Value":"Meiningen, Feuerwehrhaus, Schweizerstra\u00DFe 58a: Fr. 07.05.2021 16:30 - 16:45 (Freie Pl\u00E4tze: 11)"},{"Key":"773504","Value":"Meiningen, Feuerwehrhaus, Schweizerstra\u00DFe 58a: Fr. 07.05.2021 16:45 - 17:00 (Freie Pl\u00E4tze: 10)"},{"Key":"772985","Value":"Gai\u00DFau, Parkplatz vor der Treppe zum Eingang Foyer, Rheinblickhalle: Mo. 10.05.2021 08:00 - 08:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"772986","Value":"Gai\u00DFau, Parkplatz vor der Treppe zum Eingang Foyer, Rheinblickhalle: Mo. 10.05.2021 08:15 - 08:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"772987","Value":"Gai\u00DFau, Parkplatz vor der Treppe zum Eingang Foyer, Rheinblickhalle: Mo. 10.05.2021 08:30 - 08:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"772988","Value":"Gai\u00DFau, Parkplatz vor der Treppe zum Eingang Foyer, Rheinblickhalle: Mo. 10.05.2021 08:45 - 09:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"772989","Value":"Gai\u00DFau, Parkplatz vor der Treppe zum Eingang Foyer, Rheinblickhalle: Mo. 10.05.2021 09:00 - 09:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"772990","Value":"Gai\u00DFau, Parkplatz vor der Treppe zum Eingang Foyer, Rheinblickhalle: Mo. 10.05.2021 09:15 - 09:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"772991","Value":"Gai\u00DFau, Parkplatz vor der Treppe zum Eingang Foyer, Rheinblickhalle: Mo. 10.05.2021 09:30 - 09:45 (Freie Pl\u00E4tze: 13)"},{"Key":"772992","Value":"Gai\u00DFau, Parkplatz vor der Treppe zum Eingang Foyer, Rheinblickhalle: Mo. 10.05.2021 09:45 - 10:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"772993","Value":"Gai\u00DFau, Parkplatz vor der Treppe zum Eingang Foyer, Rheinblickhalle: Mo. 10.05.2021 10:00 - 10:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"772994","Value":"Gai\u00DFau, Parkplatz vor der Treppe zum Eingang Foyer, Rheinblickhalle: Mo. 10.05.2021 10:15 - 10:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"772995","Value":"Gai\u00DFau, Parkplatz vor der Treppe zum Eingang Foyer, Rheinblickhalle: Mo. 10.05.2021 10:30 - 10:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"772996","Value":"Gai\u00DFau, Parkplatz vor der Treppe zum Eingang Foyer, Rheinblickhalle: Mo. 10.05.2021 10:45 - 11:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773012","Value":"Langen b.B., Vorplatz des Mehrzweckgeb\u00E4udes, Dorf 150a: Mo. 10.05.2021 12:15 - 12:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773018","Value":"Langen b.B., Vorplatz des Mehrzweckgeb\u00E4udes, Dorf 150a: Mo. 10.05.2021 12:30 - 12:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773011","Value":"Langen b.B., Vorplatz des Mehrzweckgeb\u00E4udes, Dorf 150a: Mo. 10.05.2021 12:45 - 13:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773009","Value":"Langen b.B., Vorplatz des Mehrzweckgeb\u00E4udes, Dorf 150a: Mo. 10.05.2021 13:00 - 13:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773008","Value":"Langen b.B., Vorplatz des Mehrzweckgeb\u00E4udes, Dorf 150a: Mo. 10.05.2021 13:15 - 13:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773007","Value":"Langen b.B., Vorplatz des Mehrzweckgeb\u00E4udes, Dorf 150a: Mo. 10.05.2021 13:30 - 13:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773006","Value":"Langen b.B., Vorplatz des Mehrzweckgeb\u00E4udes, Dorf 150a: Mo. 10.05.2021 13:45 - 14:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773048","Value":"Lingenau, Schulplatz W\u00E4ldersaal, Hof 269: Mo. 10.05.2021 15:00 - 15:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773055","Value":"Lingenau, Schulplatz W\u00E4ldersaal, Hof 269: Mo. 10.05.2021 15:15 - 15:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773047","Value":"Lingenau, Schulplatz W\u00E4ldersaal, Hof 269: Mo. 10.05.2021 15:30 - 15:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773045","Value":"Lingenau, Schulplatz W\u00E4ldersaal, Hof 269: Mo. 10.05.2021 15:45 - 16:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773044","Value":"Lingenau, Schulplatz W\u00E4ldersaal, Hof 269: Mo. 10.05.2021 16:00 - 16:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773043","Value":"Lingenau, Schulplatz W\u00E4ldersaal, Hof 269: Mo. 10.05.2021 16:15 - 16:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773042","Value":"Lingenau, Schulplatz W\u00E4ldersaal, Hof 269: Mo. 10.05.2021 16:30 - 16:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773041","Value":"Lingenau, Schulplatz W\u00E4ldersaal, Hof 269: Mo. 10.05.2021 16:45 - 17:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773087","Value":"Schoppernau, Franz-Michael-Felder-Saal, Unterdorf 2a: Di. 11.05.2021 08:30 - 08:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773085","Value":"Schoppernau, Franz-Michael-Felder-Saal, Unterdorf 2a: Di. 11.05.2021 08:45 - 09:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773084","Value":"Schoppernau, Franz-Michael-Felder-Saal, Unterdorf 2a: Di. 11.05.2021 09:00 - 09:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773083","Value":"Schoppernau, Franz-Michael-Felder-Saal, Unterdorf 2a: Di. 11.05.2021 09:15 - 09:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773082","Value":"Schoppernau, Franz-Michael-Felder-Saal, Unterdorf 2a: Di. 11.05.2021 09:30 - 09:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773081","Value":"Schoppernau, Franz-Michael-Felder-Saal, Unterdorf 2a: Di. 11.05.2021 09:45 - 10:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773080","Value":"Schoppernau, Franz-Michael-Felder-Saal, Unterdorf 2a: Di. 11.05.2021 10:00 - 10:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773079","Value":"Schoppernau, Franz-Michael-Felder-Saal, Unterdorf 2a: Di. 11.05.2021 10:15 - 10:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773086","Value":"Schoppernau, Franz-Michael-Felder-Saal, Unterdorf 2a: Di. 11.05.2021 10:30 - 10:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773096","Value":"Schoppernau, Franz-Michael-Felder-Saal, Unterdorf 2a: Di. 11.05.2021 10:45 - 11:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773124","Value":"Dam\u00FCls, Sunnegg Parkplatz, Dam\u00FCls 56: Di. 11.05.2021 12:00 - 12:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773125","Value":"Dam\u00FCls, Sunnegg Parkplatz, Dam\u00FCls 56: Di. 11.05.2021 12:15 - 12:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773126","Value":"Dam\u00FCls, Sunnegg Parkplatz, Dam\u00FCls 56: Di. 11.05.2021 12:30 - 12:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773127","Value":"Dam\u00FCls, Sunnegg Parkplatz, Dam\u00FCls 56: Di. 11.05.2021 12:45 - 13:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773128","Value":"Dam\u00FCls, Sunnegg Parkplatz, Dam\u00FCls 56: Di. 11.05.2021 13:00 - 13:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773129","Value":"Dam\u00FCls, Sunnegg Parkplatz, Dam\u00FCls 56: Di. 11.05.2021 13:15 - 13:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773130","Value":"Dam\u00FCls, Sunnegg Parkplatz, Dam\u00FCls 56: Di. 11.05.2021 13:30 - 13:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773153","Value":"Raggal, Walserhalle, Raggal 158: Di. 11.05.2021 15:00 - 15:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773154","Value":"Raggal, Walserhalle, Raggal 158: Di. 11.05.2021 15:15 - 15:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773155","Value":"Raggal, Walserhalle, Raggal 158: Di. 11.05.2021 15:30 - 15:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773156","Value":"Raggal, Walserhalle, Raggal 158: Di. 11.05.2021 15:45 - 16:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773157","Value":"Raggal, Walserhalle, Raggal 158: Di. 11.05.2021 16:00 - 16:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773158","Value":"Raggal, Walserhalle, Raggal 158: Di. 11.05.2021 16:15 - 16:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773159","Value":"Raggal, Walserhalle, Raggal 158: Di. 11.05.2021 16:30 - 16:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773160","Value":"Raggal, Walserhalle, Raggal 158: Di. 11.05.2021 16:45 - 17:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773189","Value":"Zwischenwasser, Fr\u00F6dischsaal Foyer, Hauptstra\u00DFe 12: Mi. 12.05.2021 08:00 - 08:15 (Freie Pl\u00E4tze: 13)"},{"Key":"773187","Value":"Zwischenwasser, Fr\u00F6dischsaal Foyer, Hauptstra\u00DFe 12: Mi. 12.05.2021 08:15 - 08:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773186","Value":"Zwischenwasser, Fr\u00F6dischsaal Foyer, Hauptstra\u00DFe 12: Mi. 12.05.2021 08:30 - 08:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773185","Value":"Zwischenwasser, Fr\u00F6dischsaal Foyer, Hauptstra\u00DFe 12: Mi. 12.05.2021 08:45 - 09:00 (Freie Pl\u00E4tze: 13)"},{"Key":"773184","Value":"Zwischenwasser, Fr\u00F6dischsaal Foyer, Hauptstra\u00DFe 12: Mi. 12.05.2021 09:00 - 09:15 (Freie Pl\u00E4tze: 12)"},{"Key":"773183","Value":"Zwischenwasser, Fr\u00F6dischsaal Foyer, Hauptstra\u00DFe 12: Mi. 12.05.2021 09:15 - 09:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773182","Value":"Zwischenwasser, Fr\u00F6dischsaal Foyer, Hauptstra\u00DFe 12: Mi. 12.05.2021 09:30 - 09:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773181","Value":"Zwischenwasser, Fr\u00F6dischsaal Foyer, Hauptstra\u00DFe 12: Mi. 12.05.2021 09:45 - 10:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773180","Value":"Zwischenwasser, Fr\u00F6dischsaal Foyer, Hauptstra\u00DFe 12: Mi. 12.05.2021 10:00 - 10:15 (Freie Pl\u00E4tze: 13)"},{"Key":"773179","Value":"Zwischenwasser, Fr\u00F6dischsaal Foyer, Hauptstra\u00DFe 12: Mi. 12.05.2021 10:15 - 10:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773188","Value":"Zwischenwasser, Fr\u00F6dischsaal Foyer, Hauptstra\u00DFe 12: Mi. 12.05.2021 10:30 - 10:45 (Freie Pl\u00E4tze: 13)"},{"Key":"773200","Value":"Zwischenwasser, Fr\u00F6dischsaal Foyer, Hauptstra\u00DFe 12: Mi. 12.05.2021 10:45 - 11:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773235","Value":"Schlins, Gemeindeamt, Hauptstra\u00DFe 47: Mi. 12.05.2021 12:00 - 12:15 (Freie Pl\u00E4tze: 13)"},{"Key":"773233","Value":"Schlins, Gemeindeamt, Hauptstra\u00DFe 47: Mi. 12.05.2021 12:15 - 12:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773232","Value":"Schlins, Gemeindeamt, Hauptstra\u00DFe 47: Mi. 12.05.2021 12:30 - 12:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773231","Value":"Schlins, Gemeindeamt, Hauptstra\u00DFe 47: Mi. 12.05.2021 12:45 - 13:00 (Freie Pl\u00E4tze: 13)"},{"Key":"773230","Value":"Schlins, Gemeindeamt, Hauptstra\u00DFe 47: Mi. 12.05.2021 13:00 - 13:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773229","Value":"Schlins, Gemeindeamt, Hauptstra\u00DFe 47: Mi. 12.05.2021 13:15 - 13:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773228","Value":"Schlins, Gemeindeamt, Hauptstra\u00DFe 47: Mi. 12.05.2021 13:30 - 13:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773227","Value":"Schlins, Gemeindeamt, Hauptstra\u00DFe 47: Mi. 12.05.2021 13:45 - 14:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773234","Value":"Schlins, Gemeindeamt, Hauptstra\u00DFe 47: Mi. 12.05.2021 14:00 - 14:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773244","Value":"Schlins, Gemeindeamt, Hauptstra\u00DFe 47: Mi. 12.05.2021 14:15 - 14:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773271","Value":"Dalaas, Gemeindeamt, Bahnhofstra\u00DFe 140: Mi. 12.05.2021 15:30 - 15:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773272","Value":"Dalaas, Gemeindeamt, Bahnhofstra\u00DFe 140: Mi. 12.05.2021 15:45 - 16:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773273","Value":"Dalaas, Gemeindeamt, Bahnhofstra\u00DFe 140: Mi. 12.05.2021 16:00 - 16:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773274","Value":"Dalaas, Gemeindeamt, Bahnhofstra\u00DFe 140: Mi. 12.05.2021 16:15 - 16:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773275","Value":"Dalaas, Gemeindeamt, Bahnhofstra\u00DFe 140: Mi. 12.05.2021 16:30 - 16:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773276","Value":"Dalaas, Gemeindeamt, Bahnhofstra\u00DFe 140: Mi. 12.05.2021 16:45 - 17:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773298","Value":"Nenzing, Ramschwagplatz, Ramschwagplatz 1: Do. 13.05.2021 08:00 - 08:15 (Freie Pl\u00E4tze: 12)"},{"Key":"773296","Value":"Nenzing, Ramschwagplatz, Ramschwagplatz 1: Do. 13.05.2021 08:15 - 08:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773295","Value":"Nenzing, Ramschwagplatz, Ramschwagplatz 1: Do. 13.05.2021 08:30 - 08:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773294","Value":"Nenzing, Ramschwagplatz, Ramschwagplatz 1: Do. 13.05.2021 08:45 - 09:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773293","Value":"Nenzing, Ramschwagplatz, Ramschwagplatz 1: Do. 13.05.2021 09:00 - 09:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773292","Value":"Nenzing, Ramschwagplatz, Ramschwagplatz 1: Do. 13.05.2021 09:15 - 09:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773291","Value":"Nenzing, Ramschwagplatz, Ramschwagplatz 1: Do. 13.05.2021 09:30 - 09:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773297","Value":"Nenzing, Ramschwagplatz, Ramschwagplatz 1: Do. 13.05.2021 09:45 - 10:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773306","Value":"Nenzing, Ramschwagplatz, Ramschwagplatz 1: Do. 13.05.2021 10:00 - 10:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773337","Value":"Th\u00FCringen, Feuerwehrhaus, Walgaustra\u00DFe 15: Do. 13.05.2021 11:00 - 11:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773335","Value":"Th\u00FCringen, Feuerwehrhaus, Walgaustra\u00DFe 15: Do. 13.05.2021 11:15 - 11:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773334","Value":"Th\u00FCringen, Feuerwehrhaus, Walgaustra\u00DFe 15: Do. 13.05.2021 11:30 - 11:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773333","Value":"Th\u00FCringen, Feuerwehrhaus, Walgaustra\u00DFe 15: Do. 13.05.2021 11:45 - 12:00 (Freie Pl\u00E4tze: 13)"},{"Key":"773332","Value":"Th\u00FCringen, Feuerwehrhaus, Walgaustra\u00DFe 15: Do. 13.05.2021 12:00 - 12:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773331","Value":"Th\u00FCringen, Feuerwehrhaus, Walgaustra\u00DFe 15: Do. 13.05.2021 12:15 - 12:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773330","Value":"Th\u00FCringen, Feuerwehrhaus, Walgaustra\u00DFe 15: Do. 13.05.2021 12:30 - 12:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773329","Value":"Th\u00FCringen, Feuerwehrhaus, Walgaustra\u00DFe 15: Do. 13.05.2021 12:45 - 13:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773328","Value":"Th\u00FCringen, Feuerwehrhaus, Walgaustra\u00DFe 15: Do. 13.05.2021 13:00 - 13:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773327","Value":"Th\u00FCringen, Feuerwehrhaus, Walgaustra\u00DFe 15: Do. 13.05.2021 13:15 - 13:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773336","Value":"Th\u00FCringen, Feuerwehrhaus, Walgaustra\u00DFe 15: Do. 13.05.2021 13:30 - 13:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773348","Value":"Th\u00FCringen, Feuerwehrhaus, Walgaustra\u00DFe 15: Do. 13.05.2021 13:45 - 14:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773381","Value":"Brand, Gemeindezentrum, M\u00FChled\u00F6rfle 40: Do. 13.05.2021 15:00 - 15:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773382","Value":"Brand, Gemeindezentrum, M\u00FChled\u00F6rfle 40: Do. 13.05.2021 15:15 - 15:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773383","Value":"Brand, Gemeindezentrum, M\u00FChled\u00F6rfle 40: Do. 13.05.2021 15:30 - 15:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773384","Value":"Brand, Gemeindezentrum, M\u00FChled\u00F6rfle 40: Do. 13.05.2021 15:45 - 16:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773385","Value":"Brand, Gemeindezentrum, M\u00FChled\u00F6rfle 40: Do. 13.05.2021 16:00 - 16:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773386","Value":"Brand, Gemeindezentrum, M\u00FChled\u00F6rfle 40: Do. 13.05.2021 16:15 - 16:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773387","Value":"Brand, Gemeindezentrum, M\u00FChled\u00F6rfle 40: Do. 13.05.2021 16:30 - 16:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773388","Value":"Brand, Gemeindezentrum, M\u00FChled\u00F6rfle 40: Do. 13.05.2021 16:45 - 17:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773415","Value":"Klaus, Winzersaal, Anna Henslerstra\u00DFe 15: Fr. 14.05.2021 08:00 - 08:15 (Freie Pl\u00E4tze: 12)"},{"Key":"773413","Value":"Klaus, Winzersaal, Anna Henslerstra\u00DFe 15: Fr. 14.05.2021 08:15 - 08:30 (Freie Pl\u00E4tze: 13)"},{"Key":"773412","Value":"Klaus, Winzersaal, Anna Henslerstra\u00DFe 15: Fr. 14.05.2021 08:30 - 08:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773411","Value":"Klaus, Winzersaal, Anna Henslerstra\u00DFe 15: Fr. 14.05.2021 08:45 - 09:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773410","Value":"Klaus, Winzersaal, Anna Henslerstra\u00DFe 15: Fr. 14.05.2021 09:00 - 09:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773409","Value":"Klaus, Winzersaal, Anna Henslerstra\u00DFe 15: Fr. 14.05.2021 09:15 - 09:30 (Freie Pl\u00E4tze: 13)"},{"Key":"773408","Value":"Klaus, Winzersaal, Anna Henslerstra\u00DFe 15: Fr. 14.05.2021 09:30 - 09:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773407","Value":"Klaus, Winzersaal, Anna Henslerstra\u00DFe 15: Fr. 14.05.2021 09:45 - 10:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773414","Value":"Klaus, Winzersaal, Anna Henslerstra\u00DFe 15: Fr. 14.05.2021 10:00 - 10:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773424","Value":"Klaus, Winzersaal, Anna Henslerstra\u00DFe 15: Fr. 14.05.2021 10:15 - 10:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773458","Value":"Rankweil, Marktplatz, Am Marktplatz 1: Fr. 14.05.2021 11:00 - 11:15 (Freie Pl\u00E4tze: 13)"},{"Key":"773456","Value":"Rankweil, Marktplatz, Am Marktplatz 1: Fr. 14.05.2021 11:15 - 11:30 (Freie Pl\u00E4tze: 13)"},{"Key":"773455","Value":"Rankweil, Marktplatz, Am Marktplatz 1: Fr. 14.05.2021 11:30 - 11:45 (Freie Pl\u00E4tze: 13)"},{"Key":"773454","Value":"Rankweil, Marktplatz, Am Marktplatz 1: Fr. 14.05.2021 11:45 - 12:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773453","Value":"Rankweil, Marktplatz, Am Marktplatz 1: Fr. 14.05.2021 12:00 - 12:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773452","Value":"Rankweil, Marktplatz, Am Marktplatz 1: Fr. 14.05.2021 12:15 - 12:30 (Freie Pl\u00E4tze: 13)"},{"Key":"773451","Value":"Rankweil, Marktplatz, Am Marktplatz 1: Fr. 14.05.2021 12:30 - 12:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773450","Value":"Rankweil, Marktplatz, Am Marktplatz 1: Fr. 14.05.2021 12:45 - 13:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773449","Value":"Rankweil, Marktplatz, Am Marktplatz 1: Fr. 14.05.2021 13:00 - 13:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773448","Value":"Rankweil, Marktplatz, Am Marktplatz 1: Fr. 14.05.2021 13:15 - 13:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773447","Value":"Rankweil, Marktplatz, Am Marktplatz 1: Fr. 14.05.2021 13:30 - 13:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773457","Value":"Rankweil, Marktplatz, Am Marktplatz 1: Fr. 14.05.2021 13:45 - 14:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773470","Value":"Rankweil, Marktplatz, Am Marktplatz 1: Fr. 14.05.2021 14:00 - 14:15 (Freie Pl\u00E4tze: 13)"},{"Key":"773505","Value":"Meiningen, Feuerwehrhaus, Schweizerstra\u00DFe 58a: Fr. 14.05.2021 15:00 - 15:15 (Freie Pl\u00E4tze: 11)"},{"Key":"773506","Value":"Meiningen, Feuerwehrhaus, Schweizerstra\u00DFe 58a: Fr. 14.05.2021 15:15 - 15:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773507","Value":"Meiningen, Feuerwehrhaus, Schweizerstra\u00DFe 58a: Fr. 14.05.2021 15:30 - 15:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773508","Value":"Meiningen, Feuerwehrhaus, Schweizerstra\u00DFe 58a: Fr. 14.05.2021 15:45 - 16:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773509","Value":"Meiningen, Feuerwehrhaus, Schweizerstra\u00DFe 58a: Fr. 14.05.2021 16:00 - 16:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773510","Value":"Meiningen, Feuerwehrhaus, Schweizerstra\u00DFe 58a: Fr. 14.05.2021 16:15 - 16:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773511","Value":"Meiningen, Feuerwehrhaus, Schweizerstra\u00DFe 58a: Fr. 14.05.2021 16:30 - 16:45 (Freie Pl\u00E4tze: 13)"},{"Key":"773512","Value":"Meiningen, Feuerwehrhaus, Schweizerstra\u00DFe 58a: Fr. 14.05.2021 16:45 - 17:00 (Freie Pl\u00E4tze: 12)"},{"Key":"772997","Value":"Gai\u00DFau, Parkplatz vor der Treppe zum Eingang Foyer, Rheinblickhalle: Mo. 17.05.2021 08:00 - 08:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"772998","Value":"Gai\u00DFau, Parkplatz vor der Treppe zum Eingang Foyer, Rheinblickhalle: Mo. 17.05.2021 08:15 - 08:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"772999","Value":"Gai\u00DFau, Parkplatz vor der Treppe zum Eingang Foyer, Rheinblickhalle: Mo. 17.05.2021 08:30 - 08:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773000","Value":"Gai\u00DFau, Parkplatz vor der Treppe zum Eingang Foyer, Rheinblickhalle: Mo. 17.05.2021 08:45 - 09:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"772973","Value":"Gai\u00DFau, Parkplatz vor der Treppe zum Eingang Foyer, Rheinblickhalle: Mo. 17.05.2021 09:00 - 09:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"772972","Value":"Gai\u00DFau, Parkplatz vor der Treppe zum Eingang Foyer, Rheinblickhalle: Mo. 17.05.2021 09:15 - 09:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"772971","Value":"Gai\u00DFau, Parkplatz vor der Treppe zum Eingang Foyer, Rheinblickhalle: Mo. 17.05.2021 09:30 - 09:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"772956","Value":"Gai\u00DFau, Parkplatz vor der Treppe zum Eingang Foyer, Rheinblickhalle: Mo. 17.05.2021 09:45 - 10:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"772944","Value":"Gai\u00DFau, Parkplatz vor der Treppe zum Eingang Foyer, Rheinblickhalle: Mo. 17.05.2021 10:00 - 10:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"772945","Value":"Gai\u00DFau, Parkplatz vor der Treppe zum Eingang Foyer, Rheinblickhalle: Mo. 17.05.2021 10:15 - 10:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"772946","Value":"Gai\u00DFau, Parkplatz vor der Treppe zum Eingang Foyer, Rheinblickhalle: Mo. 17.05.2021 10:30 - 10:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"772947","Value":"Gai\u00DFau, Parkplatz vor der Treppe zum Eingang Foyer, Rheinblickhalle: Mo. 17.05.2021 10:45 - 11:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773005","Value":"Langen b.B., Vorplatz des Mehrzweckgeb\u00E4udes, Dorf 150a: Mo. 17.05.2021 12:15 - 12:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773004","Value":"Langen b.B., Vorplatz des Mehrzweckgeb\u00E4udes, Dorf 150a: Mo. 17.05.2021 12:30 - 12:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773010","Value":"Langen b.B., Vorplatz des Mehrzweckgeb\u00E4udes, Dorf 150a: Mo. 17.05.2021 12:45 - 13:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773020","Value":"Langen b.B., Vorplatz des Mehrzweckgeb\u00E4udes, Dorf 150a: Mo. 17.05.2021 13:00 - 13:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773028","Value":"Langen b.B., Vorplatz des Mehrzweckgeb\u00E4udes, Dorf 150a: Mo. 17.05.2021 13:15 - 13:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773021","Value":"Langen b.B., Vorplatz des Mehrzweckgeb\u00E4udes, Dorf 150a: Mo. 17.05.2021 13:30 - 13:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773035","Value":"Langen b.B., Vorplatz des Mehrzweckgeb\u00E4udes, Dorf 150a: Mo. 17.05.2021 13:45 - 14:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773040","Value":"Lingenau, Schulplatz W\u00E4ldersaal, Hof 269: Mo. 17.05.2021 15:00 - 15:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773039","Value":"Lingenau, Schulplatz W\u00E4ldersaal, Hof 269: Mo. 17.05.2021 15:15 - 15:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773046","Value":"Lingenau, Schulplatz W\u00E4ldersaal, Hof 269: Mo. 17.05.2021 15:30 - 15:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773056","Value":"Lingenau, Schulplatz W\u00E4ldersaal, Hof 269: Mo. 17.05.2021 15:45 - 16:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773057","Value":"Lingenau, Schulplatz W\u00E4ldersaal, Hof 269: Mo. 17.05.2021 16:00 - 16:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773058","Value":"Lingenau, Schulplatz W\u00E4ldersaal, Hof 269: Mo. 17.05.2021 16:15 - 16:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773075","Value":"Lingenau, Schulplatz W\u00E4ldersaal, Hof 269: Mo. 17.05.2021 16:30 - 16:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773074","Value":"Lingenau, Schulplatz W\u00E4ldersaal, Hof 269: Mo. 17.05.2021 16:45 - 17:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773097","Value":"Schoppernau, Franz-Michael-Felder-Saal, Unterdorf 2a: Di. 18.05.2021 08:30 - 08:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773098","Value":"Schoppernau, Franz-Michael-Felder-Saal, Unterdorf 2a: Di. 18.05.2021 08:45 - 09:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773115","Value":"Schoppernau, Franz-Michael-Felder-Saal, Unterdorf 2a: Di. 18.05.2021 09:00 - 09:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773114","Value":"Schoppernau, Franz-Michael-Felder-Saal, Unterdorf 2a: Di. 18.05.2021 09:15 - 09:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773113","Value":"Schoppernau, Franz-Michael-Felder-Saal, Unterdorf 2a: Di. 18.05.2021 09:30 - 09:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773112","Value":"Schoppernau, Franz-Michael-Felder-Saal, Unterdorf 2a: Di. 18.05.2021 09:45 - 10:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773111","Value":"Schoppernau, Franz-Michael-Felder-Saal, Unterdorf 2a: Di. 18.05.2021 10:00 - 10:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773110","Value":"Schoppernau, Franz-Michael-Felder-Saal, Unterdorf 2a: Di. 18.05.2021 10:15 - 10:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773109","Value":"Schoppernau, Franz-Michael-Felder-Saal, Unterdorf 2a: Di. 18.05.2021 10:30 - 10:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773108","Value":"Schoppernau, Franz-Michael-Felder-Saal, Unterdorf 2a: Di. 18.05.2021 10:45 - 11:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773131","Value":"Dam\u00FCls, Sunnegg Parkplatz, Dam\u00FCls 56: Di. 18.05.2021 12:00 - 12:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773132","Value":"Dam\u00FCls, Sunnegg Parkplatz, Dam\u00FCls 56: Di. 18.05.2021 12:15 - 12:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773133","Value":"Dam\u00FCls, Sunnegg Parkplatz, Dam\u00FCls 56: Di. 18.05.2021 12:30 - 12:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773134","Value":"Dam\u00FCls, Sunnegg Parkplatz, Dam\u00FCls 56: Di. 18.05.2021 12:45 - 13:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773135","Value":"Dam\u00FCls, Sunnegg Parkplatz, Dam\u00FCls 56: Di. 18.05.2021 13:00 - 13:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773136","Value":"Dam\u00FCls, Sunnegg Parkplatz, Dam\u00FCls 56: Di. 18.05.2021 13:15 - 13:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773137","Value":"Dam\u00FCls, Sunnegg Parkplatz, Dam\u00FCls 56: Di. 18.05.2021 13:30 - 13:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773161","Value":"Raggal, Walserhalle, Raggal 158: Di. 18.05.2021 15:00 - 15:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773162","Value":"Raggal, Walserhalle, Raggal 158: Di. 18.05.2021 15:15 - 15:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773163","Value":"Raggal, Walserhalle, Raggal 158: Di. 18.05.2021 15:30 - 15:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773164","Value":"Raggal, Walserhalle, Raggal 158: Di. 18.05.2021 15:45 - 16:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773165","Value":"Raggal, Walserhalle, Raggal 158: Di. 18.05.2021 16:00 - 16:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773166","Value":"Raggal, Walserhalle, Raggal 158: Di. 18.05.2021 16:15 - 16:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773167","Value":"Raggal, Walserhalle, Raggal 158: Di. 18.05.2021 16:30 - 16:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773168","Value":"Raggal, Walserhalle, Raggal 158: Di. 18.05.2021 16:45 - 17:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773201","Value":"Zwischenwasser, Fr\u00F6dischsaal Foyer, Hauptstra\u00DFe 12: Mi. 19.05.2021 08:00 - 08:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773202","Value":"Zwischenwasser, Fr\u00F6dischsaal Foyer, Hauptstra\u00DFe 12: Mi. 19.05.2021 08:15 - 08:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773223","Value":"Zwischenwasser, Fr\u00F6dischsaal Foyer, Hauptstra\u00DFe 12: Mi. 19.05.2021 08:30 - 08:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773222","Value":"Zwischenwasser, Fr\u00F6dischsaal Foyer, Hauptstra\u00DFe 12: Mi. 19.05.2021 08:45 - 09:00 (Freie Pl\u00E4tze: 13)"},{"Key":"773221","Value":"Zwischenwasser, Fr\u00F6dischsaal Foyer, Hauptstra\u00DFe 12: Mi. 19.05.2021 09:00 - 09:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773220","Value":"Zwischenwasser, Fr\u00F6dischsaal Foyer, Hauptstra\u00DFe 12: Mi. 19.05.2021 09:15 - 09:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773219","Value":"Zwischenwasser, Fr\u00F6dischsaal Foyer, Hauptstra\u00DFe 12: Mi. 19.05.2021 09:30 - 09:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773218","Value":"Zwischenwasser, Fr\u00F6dischsaal Foyer, Hauptstra\u00DFe 12: Mi. 19.05.2021 09:45 - 10:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773217","Value":"Zwischenwasser, Fr\u00F6dischsaal Foyer, Hauptstra\u00DFe 12: Mi. 19.05.2021 10:00 - 10:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773216","Value":"Zwischenwasser, Fr\u00F6dischsaal Foyer, Hauptstra\u00DFe 12: Mi. 19.05.2021 10:15 - 10:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773215","Value":"Zwischenwasser, Fr\u00F6dischsaal Foyer, Hauptstra\u00DFe 12: Mi. 19.05.2021 10:30 - 10:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773214","Value":"Zwischenwasser, Fr\u00F6dischsaal Foyer, Hauptstra\u00DFe 12: Mi. 19.05.2021 10:45 - 11:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773245","Value":"Schlins, Gemeindeamt, Hauptstra\u00DFe 47: Mi. 19.05.2021 12:00 - 12:15 (Freie Pl\u00E4tze: 11)"},{"Key":"773246","Value":"Schlins, Gemeindeamt, Hauptstra\u00DFe 47: Mi. 19.05.2021 12:15 - 12:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773263","Value":"Schlins, Gemeindeamt, Hauptstra\u00DFe 47: Mi. 19.05.2021 12:30 - 12:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773262","Value":"Schlins, Gemeindeamt, Hauptstra\u00DFe 47: Mi. 19.05.2021 12:45 - 13:00 (Freie Pl\u00E4tze: 13)"},{"Key":"773261","Value":"Schlins, Gemeindeamt, Hauptstra\u00DFe 47: Mi. 19.05.2021 13:00 - 13:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773260","Value":"Schlins, Gemeindeamt, Hauptstra\u00DFe 47: Mi. 19.05.2021 13:15 - 13:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773259","Value":"Schlins, Gemeindeamt, Hauptstra\u00DFe 47: Mi. 19.05.2021 13:30 - 13:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773258","Value":"Schlins, Gemeindeamt, Hauptstra\u00DFe 47: Mi. 19.05.2021 13:45 - 14:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773257","Value":"Schlins, Gemeindeamt, Hauptstra\u00DFe 47: Mi. 19.05.2021 14:00 - 14:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773256","Value":"Schlins, Gemeindeamt, Hauptstra\u00DFe 47: Mi. 19.05.2021 14:15 - 14:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773277","Value":"Dalaas, Gemeindeamt, Bahnhofstra\u00DFe 140: Mi. 19.05.2021 15:30 - 15:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773278","Value":"Dalaas, Gemeindeamt, Bahnhofstra\u00DFe 140: Mi. 19.05.2021 15:45 - 16:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773279","Value":"Dalaas, Gemeindeamt, Bahnhofstra\u00DFe 140: Mi. 19.05.2021 16:00 - 16:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773280","Value":"Dalaas, Gemeindeamt, Bahnhofstra\u00DFe 140: Mi. 19.05.2021 16:15 - 16:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773281","Value":"Dalaas, Gemeindeamt, Bahnhofstra\u00DFe 140: Mi. 19.05.2021 16:30 - 16:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773282","Value":"Dalaas, Gemeindeamt, Bahnhofstra\u00DFe 140: Mi. 19.05.2021 16:45 - 17:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773307","Value":"Nenzing, Ramschwagplatz, Ramschwagplatz 1: Do. 20.05.2021 08:00 - 08:15 (Freie Pl\u00E4tze: 13)"},{"Key":"773308","Value":"Nenzing, Ramschwagplatz, Ramschwagplatz 1: Do. 20.05.2021 08:15 - 08:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773323","Value":"Nenzing, Ramschwagplatz, Ramschwagplatz 1: Do. 20.05.2021 08:30 - 08:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773322","Value":"Nenzing, Ramschwagplatz, Ramschwagplatz 1: Do. 20.05.2021 08:45 - 09:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773321","Value":"Nenzing, Ramschwagplatz, Ramschwagplatz 1: Do. 20.05.2021 09:00 - 09:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773320","Value":"Nenzing, Ramschwagplatz, Ramschwagplatz 1: Do. 20.05.2021 09:15 - 09:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773319","Value":"Nenzing, Ramschwagplatz, Ramschwagplatz 1: Do. 20.05.2021 09:30 - 09:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773318","Value":"Nenzing, Ramschwagplatz, Ramschwagplatz 1: Do. 20.05.2021 09:45 - 10:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773317","Value":"Nenzing, Ramschwagplatz, Ramschwagplatz 1: Do. 20.05.2021 10:00 - 10:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"781036","Value":"Dalaas, Gemeindeamt, Bahnhofstra\u00DFe 140: Do. 20.05.2021 10:30 - 10:45 (Freie Pl\u00E4tze: 8)"},{"Key":"781035","Value":"Dalaas, Gemeindeamt, Bahnhofstra\u00DFe 140: Do. 20.05.2021 10:45 - 11:00 (Freie Pl\u00E4tze: 8)"},{"Key":"781034","Value":"Dalaas, Gemeindeamt, Bahnhofstra\u00DFe 140: Do. 20.05.2021 11:00 - 11:15 (Freie Pl\u00E4tze: 8)"},{"Key":"773349","Value":"Th\u00FCringen, Feuerwehrhaus, Walgaustra\u00DFe 15: Do. 20.05.2021 11:00 - 11:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773350","Value":"Th\u00FCringen, Feuerwehrhaus, Walgaustra\u00DFe 15: Do. 20.05.2021 11:15 - 11:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"781033","Value":"Dalaas, Gemeindeamt, Bahnhofstra\u00DFe 140: Do. 20.05.2021 11:15 - 11:30 (Freie Pl\u00E4tze: 8)"},{"Key":"781032","Value":"Dalaas, Gemeindeamt, Bahnhofstra\u00DFe 140: Do. 20.05.2021 11:30 - 11:45 (Freie Pl\u00E4tze: 8)"},{"Key":"773371","Value":"Th\u00FCringen, Feuerwehrhaus, Walgaustra\u00DFe 15: Do. 20.05.2021 11:30 - 11:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773370","Value":"Th\u00FCringen, Feuerwehrhaus, Walgaustra\u00DFe 15: Do. 20.05.2021 11:45 - 12:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"781031","Value":"Dalaas, Gemeindeamt, Bahnhofstra\u00DFe 140: Do. 20.05.2021 11:45 - 12:00 (Freie Pl\u00E4tze: 8)"},{"Key":"773369","Value":"Th\u00FCringen, Feuerwehrhaus, Walgaustra\u00DFe 15: Do. 20.05.2021 12:00 - 12:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773368","Value":"Th\u00FCringen, Feuerwehrhaus, Walgaustra\u00DFe 15: Do. 20.05.2021 12:15 - 12:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773367","Value":"Th\u00FCringen, Feuerwehrhaus, Walgaustra\u00DFe 15: Do. 20.05.2021 12:30 - 12:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773366","Value":"Th\u00FCringen, Feuerwehrhaus, Walgaustra\u00DFe 15: Do. 20.05.2021 12:45 - 13:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773365","Value":"Th\u00FCringen, Feuerwehrhaus, Walgaustra\u00DFe 15: Do. 20.05.2021 13:00 - 13:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773364","Value":"Th\u00FCringen, Feuerwehrhaus, Walgaustra\u00DFe 15: Do. 20.05.2021 13:15 - 13:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773363","Value":"Th\u00FCringen, Feuerwehrhaus, Walgaustra\u00DFe 15: Do. 20.05.2021 13:30 - 13:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773362","Value":"Th\u00FCringen, Feuerwehrhaus, Walgaustra\u00DFe 15: Do. 20.05.2021 13:45 - 14:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773389","Value":"Brand, Gemeindezentrum, M\u00FChled\u00F6rfle 40: Do. 20.05.2021 15:00 - 15:15 (Freie Pl\u00E4tze: 13)"},{"Key":"773390","Value":"Brand, Gemeindezentrum, M\u00FChled\u00F6rfle 40: Do. 20.05.2021 15:15 - 15:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773391","Value":"Brand, Gemeindezentrum, M\u00FChled\u00F6rfle 40: Do. 20.05.2021 15:30 - 15:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773392","Value":"Brand, Gemeindezentrum, M\u00FChled\u00F6rfle 40: Do. 20.05.2021 15:45 - 16:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773393","Value":"Brand, Gemeindezentrum, M\u00FChled\u00F6rfle 40: Do. 20.05.2021 16:00 - 16:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773394","Value":"Brand, Gemeindezentrum, M\u00FChled\u00F6rfle 40: Do. 20.05.2021 16:15 - 16:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773395","Value":"Brand, Gemeindezentrum, M\u00FChled\u00F6rfle 40: Do. 20.05.2021 16:30 - 16:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773396","Value":"Brand, Gemeindezentrum, M\u00FChled\u00F6rfle 40: Do. 20.05.2021 16:45 - 17:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773425","Value":"Klaus, Winzersaal, Anna Henslerstra\u00DFe 15: Fr. 21.05.2021 08:00 - 08:15 (Freie Pl\u00E4tze: 11)"},{"Key":"773426","Value":"Klaus, Winzersaal, Anna Henslerstra\u00DFe 15: Fr. 21.05.2021 08:15 - 08:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773443","Value":"Klaus, Winzersaal, Anna Henslerstra\u00DFe 15: Fr. 21.05.2021 08:30 - 08:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773442","Value":"Klaus, Winzersaal, Anna Henslerstra\u00DFe 15: Fr. 21.05.2021 08:45 - 09:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773441","Value":"Klaus, Winzersaal, Anna Henslerstra\u00DFe 15: Fr. 21.05.2021 09:00 - 09:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773440","Value":"Klaus, Winzersaal, Anna Henslerstra\u00DFe 15: Fr. 21.05.2021 09:15 - 09:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773439","Value":"Klaus, Winzersaal, Anna Henslerstra\u00DFe 15: Fr. 21.05.2021 09:30 - 09:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773438","Value":"Klaus, Winzersaal, Anna Henslerstra\u00DFe 15: Fr. 21.05.2021 09:45 - 10:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773437","Value":"Klaus, Winzersaal, Anna Henslerstra\u00DFe 15: Fr. 21.05.2021 10:00 - 10:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773436","Value":"Klaus, Winzersaal, Anna Henslerstra\u00DFe 15: Fr. 21.05.2021 10:15 - 10:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773471","Value":"Rankweil, Marktplatz, Am Marktplatz 1: Fr. 21.05.2021 11:00 - 11:15 (Freie Pl\u00E4tze: 13)"},{"Key":"773472","Value":"Rankweil, Marktplatz, Am Marktplatz 1: Fr. 21.05.2021 11:15 - 11:30 (Freie Pl\u00E4tze: 13)"},{"Key":"773495","Value":"Rankweil, Marktplatz, Am Marktplatz 1: Fr. 21.05.2021 11:30 - 11:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773494","Value":"Rankweil, Marktplatz, Am Marktplatz 1: Fr. 21.05.2021 11:45 - 12:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773493","Value":"Rankweil, Marktplatz, Am Marktplatz 1: Fr. 21.05.2021 12:00 - 12:15 (Freie Pl\u00E4tze: 12)"},{"Key":"773492","Value":"Rankweil, Marktplatz, Am Marktplatz 1: Fr. 21.05.2021 12:15 - 12:30 (Freie Pl\u00E4tze: 13)"},{"Key":"773491","Value":"Rankweil, Marktplatz, Am Marktplatz 1: Fr. 21.05.2021 12:30 - 12:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773490","Value":"Rankweil, Marktplatz, Am Marktplatz 1: Fr. 21.05.2021 12:45 - 13:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773489","Value":"Rankweil, Marktplatz, Am Marktplatz 1: Fr. 21.05.2021 13:00 - 13:15 (Freie Pl\u00E4tze: 13)"},{"Key":"773488","Value":"Rankweil, Marktplatz, Am Marktplatz 1: Fr. 21.05.2021 13:15 - 13:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773487","Value":"Rankweil, Marktplatz, Am Marktplatz 1: Fr. 21.05.2021 13:30 - 13:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773486","Value":"Rankweil, Marktplatz, Am Marktplatz 1: Fr. 21.05.2021 13:45 - 14:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773485","Value":"Rankweil, Marktplatz, Am Marktplatz 1: Fr. 21.05.2021 14:00 - 14:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773513","Value":"Meiningen, Feuerwehrhaus, Schweizerstra\u00DFe 58a: Fr. 21.05.2021 15:00 - 15:15 (Freie Pl\u00E4tze: 12)"},{"Key":"773514","Value":"Meiningen, Feuerwehrhaus, Schweizerstra\u00DFe 58a: Fr. 21.05.2021 15:15 - 15:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773515","Value":"Meiningen, Feuerwehrhaus, Schweizerstra\u00DFe 58a: Fr. 21.05.2021 15:30 - 15:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773516","Value":"Meiningen, Feuerwehrhaus, Schweizerstra\u00DFe 58a: Fr. 21.05.2021 15:45 - 16:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773517","Value":"Meiningen, Feuerwehrhaus, Schweizerstra\u00DFe 58a: Fr. 21.05.2021 16:00 - 16:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773518","Value":"Meiningen, Feuerwehrhaus, Schweizerstra\u00DFe 58a: Fr. 21.05.2021 16:15 - 16:30 (Freie Pl\u00E4tze: 13)"},{"Key":"773519","Value":"Meiningen, Feuerwehrhaus, Schweizerstra\u00DFe 58a: Fr. 21.05.2021 16:30 - 16:45 (Freie Pl\u00E4tze: 13)"},{"Key":"773520","Value":"Meiningen, Feuerwehrhaus, Schweizerstra\u00DFe 58a: Fr. 21.05.2021 16:45 - 17:00 (Freie Pl\u00E4tze: 12)"},{"Key":"772948","Value":"Gai\u00DFau, Parkplatz vor der Treppe zum Eingang Foyer, Rheinblickhalle: Mo. 24.05.2021 08:00 - 08:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"772949","Value":"Gai\u00DFau, Parkplatz vor der Treppe zum Eingang Foyer, Rheinblickhalle: Mo. 24.05.2021 08:15 - 08:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"772950","Value":"Gai\u00DFau, Parkplatz vor der Treppe zum Eingang Foyer, Rheinblickhalle: Mo. 24.05.2021 08:30 - 08:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"772951","Value":"Gai\u00DFau, Parkplatz vor der Treppe zum Eingang Foyer, Rheinblickhalle: Mo. 24.05.2021 08:45 - 09:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"772952","Value":"Gai\u00DFau, Parkplatz vor der Treppe zum Eingang Foyer, Rheinblickhalle: Mo. 24.05.2021 09:00 - 09:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"772953","Value":"Gai\u00DFau, Parkplatz vor der Treppe zum Eingang Foyer, Rheinblickhalle: Mo. 24.05.2021 09:15 - 09:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"772954","Value":"Gai\u00DFau, Parkplatz vor der Treppe zum Eingang Foyer, Rheinblickhalle: Mo. 24.05.2021 09:30 - 09:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"772955","Value":"Gai\u00DFau, Parkplatz vor der Treppe zum Eingang Foyer, Rheinblickhalle: Mo. 24.05.2021 09:45 - 10:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"772957","Value":"Gai\u00DFau, Parkplatz vor der Treppe zum Eingang Foyer, Rheinblickhalle: Mo. 24.05.2021 10:00 - 10:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"772970","Value":"Gai\u00DFau, Parkplatz vor der Treppe zum Eingang Foyer, Rheinblickhalle: Mo. 24.05.2021 10:15 - 10:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"772958","Value":"Gai\u00DFau, Parkplatz vor der Treppe zum Eingang Foyer, Rheinblickhalle: Mo. 24.05.2021 10:30 - 10:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"772959","Value":"Gai\u00DFau, Parkplatz vor der Treppe zum Eingang Foyer, Rheinblickhalle: Mo. 24.05.2021 10:45 - 11:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773034","Value":"Langen b.B., Vorplatz des Mehrzweckgeb\u00E4udes, Dorf 150a: Mo. 24.05.2021 12:15 - 12:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773033","Value":"Langen b.B., Vorplatz des Mehrzweckgeb\u00E4udes, Dorf 150a: Mo. 24.05.2021 12:30 - 12:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773032","Value":"Langen b.B., Vorplatz des Mehrzweckgeb\u00E4udes, Dorf 150a: Mo. 24.05.2021 12:45 - 13:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773031","Value":"Langen b.B., Vorplatz des Mehrzweckgeb\u00E4udes, Dorf 150a: Mo. 24.05.2021 13:00 - 13:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773030","Value":"Langen b.B., Vorplatz des Mehrzweckgeb\u00E4udes, Dorf 150a: Mo. 24.05.2021 13:15 - 13:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773036","Value":"Langen b.B., Vorplatz des Mehrzweckgeb\u00E4udes, Dorf 150a: Mo. 24.05.2021 13:30 - 13:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773029","Value":"Langen b.B., Vorplatz des Mehrzweckgeb\u00E4udes, Dorf 150a: Mo. 24.05.2021 13:45 - 14:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773073","Value":"Lingenau, Schulplatz W\u00E4ldersaal, Hof 269: Mo. 24.05.2021 15:00 - 15:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773072","Value":"Lingenau, Schulplatz W\u00E4ldersaal, Hof 269: Mo. 24.05.2021 15:15 - 15:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773071","Value":"Lingenau, Schulplatz W\u00E4ldersaal, Hof 269: Mo. 24.05.2021 15:30 - 15:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773070","Value":"Lingenau, Schulplatz W\u00E4ldersaal, Hof 269: Mo. 24.05.2021 15:45 - 16:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773069","Value":"Lingenau, Schulplatz W\u00E4ldersaal, Hof 269: Mo. 24.05.2021 16:00 - 16:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773068","Value":"Lingenau, Schulplatz W\u00E4ldersaal, Hof 269: Mo. 24.05.2021 16:15 - 16:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773067","Value":"Lingenau, Schulplatz W\u00E4ldersaal, Hof 269: Mo. 24.05.2021 16:30 - 16:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773066","Value":"Lingenau, Schulplatz W\u00E4ldersaal, Hof 269: Mo. 24.05.2021 16:45 - 17:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773107","Value":"Schoppernau, Franz-Michael-Felder-Saal, Unterdorf 2a: Di. 25.05.2021 08:30 - 08:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773106","Value":"Schoppernau, Franz-Michael-Felder-Saal, Unterdorf 2a: Di. 25.05.2021 08:45 - 09:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773105","Value":"Schoppernau, Franz-Michael-Felder-Saal, Unterdorf 2a: Di. 25.05.2021 09:00 - 09:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773104","Value":"Schoppernau, Franz-Michael-Felder-Saal, Unterdorf 2a: Di. 25.05.2021 09:15 - 09:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773103","Value":"Schoppernau, Franz-Michael-Felder-Saal, Unterdorf 2a: Di. 25.05.2021 09:30 - 09:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773102","Value":"Schoppernau, Franz-Michael-Felder-Saal, Unterdorf 2a: Di. 25.05.2021 09:45 - 10:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773101","Value":"Schoppernau, Franz-Michael-Felder-Saal, Unterdorf 2a: Di. 25.05.2021 10:00 - 10:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773100","Value":"Schoppernau, Franz-Michael-Felder-Saal, Unterdorf 2a: Di. 25.05.2021 10:15 - 10:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773099","Value":"Schoppernau, Franz-Michael-Felder-Saal, Unterdorf 2a: Di. 25.05.2021 10:30 - 10:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773078","Value":"Schoppernau, Franz-Michael-Felder-Saal, Unterdorf 2a: Di. 25.05.2021 10:45 - 11:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773138","Value":"Dam\u00FCls, Sunnegg Parkplatz, Dam\u00FCls 56: Di. 25.05.2021 12:00 - 12:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773139","Value":"Dam\u00FCls, Sunnegg Parkplatz, Dam\u00FCls 56: Di. 25.05.2021 12:15 - 12:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773140","Value":"Dam\u00FCls, Sunnegg Parkplatz, Dam\u00FCls 56: Di. 25.05.2021 12:30 - 12:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773141","Value":"Dam\u00FCls, Sunnegg Parkplatz, Dam\u00FCls 56: Di. 25.05.2021 12:45 - 13:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773142","Value":"Dam\u00FCls, Sunnegg Parkplatz, Dam\u00FCls 56: Di. 25.05.2021 13:00 - 13:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773143","Value":"Dam\u00FCls, Sunnegg Parkplatz, Dam\u00FCls 56: Di. 25.05.2021 13:15 - 13:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773118","Value":"Dam\u00FCls, Sunnegg Parkplatz, Dam\u00FCls 56: Di. 25.05.2021 13:30 - 13:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773169","Value":"Raggal, Walserhalle, Raggal 158: Di. 25.05.2021 15:00 - 15:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773170","Value":"Raggal, Walserhalle, Raggal 158: Di. 25.05.2021 15:15 - 15:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773171","Value":"Raggal, Walserhalle, Raggal 158: Di. 25.05.2021 15:30 - 15:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773172","Value":"Raggal, Walserhalle, Raggal 158: Di. 25.05.2021 15:45 - 16:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773173","Value":"Raggal, Walserhalle, Raggal 158: Di. 25.05.2021 16:00 - 16:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773174","Value":"Raggal, Walserhalle, Raggal 158: Di. 25.05.2021 16:15 - 16:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773175","Value":"Raggal, Walserhalle, Raggal 158: Di. 25.05.2021 16:30 - 16:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773146","Value":"Raggal, Walserhalle, Raggal 158: Di. 25.05.2021 16:45 - 17:00 (Freie Pl\u00E4tze: 13)"},{"Key":"773213","Value":"Zwischenwasser, Fr\u00F6dischsaal Foyer, Hauptstra\u00DFe 12: Mi. 26.05.2021 08:00 - 08:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773212","Value":"Zwischenwasser, Fr\u00F6dischsaal Foyer, Hauptstra\u00DFe 12: Mi. 26.05.2021 08:15 - 08:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773211","Value":"Zwischenwasser, Fr\u00F6dischsaal Foyer, Hauptstra\u00DFe 12: Mi. 26.05.2021 08:30 - 08:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773210","Value":"Zwischenwasser, Fr\u00F6dischsaal Foyer, Hauptstra\u00DFe 12: Mi. 26.05.2021 08:45 - 09:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773209","Value":"Zwischenwasser, Fr\u00F6dischsaal Foyer, Hauptstra\u00DFe 12: Mi. 26.05.2021 09:00 - 09:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773208","Value":"Zwischenwasser, Fr\u00F6dischsaal Foyer, Hauptstra\u00DFe 12: Mi. 26.05.2021 09:15 - 09:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773207","Value":"Zwischenwasser, Fr\u00F6dischsaal Foyer, Hauptstra\u00DFe 12: Mi. 26.05.2021 09:30 - 09:45 (Freie Pl\u00E4tze: 13)"},{"Key":"773206","Value":"Zwischenwasser, Fr\u00F6dischsaal Foyer, Hauptstra\u00DFe 12: Mi. 26.05.2021 09:45 - 10:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773205","Value":"Zwischenwasser, Fr\u00F6dischsaal Foyer, Hauptstra\u00DFe 12: Mi. 26.05.2021 10:00 - 10:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773204","Value":"Zwischenwasser, Fr\u00F6dischsaal Foyer, Hauptstra\u00DFe 12: Mi. 26.05.2021 10:15 - 10:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773203","Value":"Zwischenwasser, Fr\u00F6dischsaal Foyer, Hauptstra\u00DFe 12: Mi. 26.05.2021 10:30 - 10:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773178","Value":"Zwischenwasser, Fr\u00F6dischsaal Foyer, Hauptstra\u00DFe 12: Mi. 26.05.2021 10:45 - 11:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773255","Value":"Schlins, Gemeindeamt, Hauptstra\u00DFe 47: Mi. 26.05.2021 12:00 - 12:15 (Freie Pl\u00E4tze: 13)"},{"Key":"773254","Value":"Schlins, Gemeindeamt, Hauptstra\u00DFe 47: Mi. 26.05.2021 12:15 - 12:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773253","Value":"Schlins, Gemeindeamt, Hauptstra\u00DFe 47: Mi. 26.05.2021 12:30 - 12:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773252","Value":"Schlins, Gemeindeamt, Hauptstra\u00DFe 47: Mi. 26.05.2021 12:45 - 13:00 (Freie Pl\u00E4tze: 13)"},{"Key":"773251","Value":"Schlins, Gemeindeamt, Hauptstra\u00DFe 47: Mi. 26.05.2021 13:00 - 13:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773250","Value":"Schlins, Gemeindeamt, Hauptstra\u00DFe 47: Mi. 26.05.2021 13:15 - 13:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773249","Value":"Schlins, Gemeindeamt, Hauptstra\u00DFe 47: Mi. 26.05.2021 13:30 - 13:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773248","Value":"Schlins, Gemeindeamt, Hauptstra\u00DFe 47: Mi. 26.05.2021 13:45 - 14:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773247","Value":"Schlins, Gemeindeamt, Hauptstra\u00DFe 47: Mi. 26.05.2021 14:00 - 14:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773226","Value":"Schlins, Gemeindeamt, Hauptstra\u00DFe 47: Mi. 26.05.2021 14:15 - 14:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773283","Value":"Dalaas, Gemeindeamt, Bahnhofstra\u00DFe 140: Mi. 26.05.2021 15:30 - 15:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773284","Value":"Dalaas, Gemeindeamt, Bahnhofstra\u00DFe 140: Mi. 26.05.2021 15:45 - 16:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773285","Value":"Dalaas, Gemeindeamt, Bahnhofstra\u00DFe 140: Mi. 26.05.2021 16:00 - 16:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773286","Value":"Dalaas, Gemeindeamt, Bahnhofstra\u00DFe 140: Mi. 26.05.2021 16:15 - 16:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773287","Value":"Dalaas, Gemeindeamt, Bahnhofstra\u00DFe 140: Mi. 26.05.2021 16:30 - 16:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773266","Value":"Dalaas, Gemeindeamt, Bahnhofstra\u00DFe 140: Mi. 26.05.2021 16:45 - 17:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773316","Value":"Nenzing, Ramschwagplatz, Ramschwagplatz 1: Do. 27.05.2021 08:00 - 08:15 (Freie Pl\u00E4tze: 13)"},{"Key":"773315","Value":"Nenzing, Ramschwagplatz, Ramschwagplatz 1: Do. 27.05.2021 08:15 - 08:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773314","Value":"Nenzing, Ramschwagplatz, Ramschwagplatz 1: Do. 27.05.2021 08:30 - 08:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773313","Value":"Nenzing, Ramschwagplatz, Ramschwagplatz 1: Do. 27.05.2021 08:45 - 09:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773312","Value":"Nenzing, Ramschwagplatz, Ramschwagplatz 1: Do. 27.05.2021 09:00 - 09:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773311","Value":"Nenzing, Ramschwagplatz, Ramschwagplatz 1: Do. 27.05.2021 09:15 - 09:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773310","Value":"Nenzing, Ramschwagplatz, Ramschwagplatz 1: Do. 27.05.2021 09:30 - 09:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773309","Value":"Nenzing, Ramschwagplatz, Ramschwagplatz 1: Do. 27.05.2021 09:45 - 10:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773290","Value":"Nenzing, Ramschwagplatz, Ramschwagplatz 1: Do. 27.05.2021 10:00 - 10:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"781030","Value":"Dalaas, Gemeindeamt, Bahnhofstra\u00DFe 140: Do. 27.05.2021 10:30 - 10:45 (Freie Pl\u00E4tze: 8)"},{"Key":"781029","Value":"Dalaas, Gemeindeamt, Bahnhofstra\u00DFe 140: Do. 27.05.2021 10:45 - 11:00 (Freie Pl\u00E4tze: 8)"},{"Key":"781028","Value":"Dalaas, Gemeindeamt, Bahnhofstra\u00DFe 140: Do. 27.05.2021 11:00 - 11:15 (Freie Pl\u00E4tze: 8)"},{"Key":"773361","Value":"Th\u00FCringen, Feuerwehrhaus, Walgaustra\u00DFe 15: Do. 27.05.2021 11:00 - 11:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773360","Value":"Th\u00FCringen, Feuerwehrhaus, Walgaustra\u00DFe 15: Do. 27.05.2021 11:15 - 11:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"781027","Value":"Dalaas, Gemeindeamt, Bahnhofstra\u00DFe 140: Do. 27.05.2021 11:15 - 11:30 (Freie Pl\u00E4tze: 8)"},{"Key":"781026","Value":"Dalaas, Gemeindeamt, Bahnhofstra\u00DFe 140: Do. 27.05.2021 11:30 - 11:45 (Freie Pl\u00E4tze: 8)"},{"Key":"773359","Value":"Th\u00FCringen, Feuerwehrhaus, Walgaustra\u00DFe 15: Do. 27.05.2021 11:30 - 11:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"781025","Value":"Dalaas, Gemeindeamt, Bahnhofstra\u00DFe 140: Do. 27.05.2021 11:45 - 12:00 (Freie Pl\u00E4tze: 8)"},{"Key":"773358","Value":"Th\u00FCringen, Feuerwehrhaus, Walgaustra\u00DFe 15: Do. 27.05.2021 11:45 - 12:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773357","Value":"Th\u00FCringen, Feuerwehrhaus, Walgaustra\u00DFe 15: Do. 27.05.2021 12:00 - 12:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773356","Value":"Th\u00FCringen, Feuerwehrhaus, Walgaustra\u00DFe 15: Do. 27.05.2021 12:15 - 12:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773355","Value":"Th\u00FCringen, Feuerwehrhaus, Walgaustra\u00DFe 15: Do. 27.05.2021 12:30 - 12:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773354","Value":"Th\u00FCringen, Feuerwehrhaus, Walgaustra\u00DFe 15: Do. 27.05.2021 12:45 - 13:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773353","Value":"Th\u00FCringen, Feuerwehrhaus, Walgaustra\u00DFe 15: Do. 27.05.2021 13:00 - 13:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773352","Value":"Th\u00FCringen, Feuerwehrhaus, Walgaustra\u00DFe 15: Do. 27.05.2021 13:15 - 13:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773351","Value":"Th\u00FCringen, Feuerwehrhaus, Walgaustra\u00DFe 15: Do. 27.05.2021 13:30 - 13:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773326","Value":"Th\u00FCringen, Feuerwehrhaus, Walgaustra\u00DFe 15: Do. 27.05.2021 13:45 - 14:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773397","Value":"Brand, Gemeindezentrum, M\u00FChled\u00F6rfle 40: Do. 27.05.2021 15:00 - 15:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773398","Value":"Brand, Gemeindezentrum, M\u00FChled\u00F6rfle 40: Do. 27.05.2021 15:15 - 15:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773399","Value":"Brand, Gemeindezentrum, M\u00FChled\u00F6rfle 40: Do. 27.05.2021 15:30 - 15:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773400","Value":"Brand, Gemeindezentrum, M\u00FChled\u00F6rfle 40: Do. 27.05.2021 15:45 - 16:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773401","Value":"Brand, Gemeindezentrum, M\u00FChled\u00F6rfle 40: Do. 27.05.2021 16:00 - 16:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773402","Value":"Brand, Gemeindezentrum, M\u00FChled\u00F6rfle 40: Do. 27.05.2021 16:15 - 16:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773403","Value":"Brand, Gemeindezentrum, M\u00FChled\u00F6rfle 40: Do. 27.05.2021 16:30 - 16:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773374","Value":"Brand, Gemeindezentrum, M\u00FChled\u00F6rfle 40: Do. 27.05.2021 16:45 - 17:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773435","Value":"Klaus, Winzersaal, Anna Henslerstra\u00DFe 15: Fr. 28.05.2021 08:00 - 08:15 (Freie Pl\u00E4tze: 12)"},{"Key":"773434","Value":"Klaus, Winzersaal, Anna Henslerstra\u00DFe 15: Fr. 28.05.2021 08:15 - 08:30 (Freie Pl\u00E4tze: 13)"},{"Key":"773433","Value":"Klaus, Winzersaal, Anna Henslerstra\u00DFe 15: Fr. 28.05.2021 08:30 - 08:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773432","Value":"Klaus, Winzersaal, Anna Henslerstra\u00DFe 15: Fr. 28.05.2021 08:45 - 09:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773431","Value":"Klaus, Winzersaal, Anna Henslerstra\u00DFe 15: Fr. 28.05.2021 09:00 - 09:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773430","Value":"Klaus, Winzersaal, Anna Henslerstra\u00DFe 15: Fr. 28.05.2021 09:15 - 09:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773429","Value":"Klaus, Winzersaal, Anna Henslerstra\u00DFe 15: Fr. 28.05.2021 09:30 - 09:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773428","Value":"Klaus, Winzersaal, Anna Henslerstra\u00DFe 15: Fr. 28.05.2021 09:45 - 10:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773427","Value":"Klaus, Winzersaal, Anna Henslerstra\u00DFe 15: Fr. 28.05.2021 10:00 - 10:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773406","Value":"Klaus, Winzersaal, Anna Henslerstra\u00DFe 15: Fr. 28.05.2021 10:15 - 10:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773484","Value":"Rankweil, Marktplatz, Am Marktplatz 1: Fr. 28.05.2021 11:00 - 11:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773483","Value":"Rankweil, Marktplatz, Am Marktplatz 1: Fr. 28.05.2021 11:15 - 11:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773482","Value":"Rankweil, Marktplatz, Am Marktplatz 1: Fr. 28.05.2021 11:30 - 11:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773481","Value":"Rankweil, Marktplatz, Am Marktplatz 1: Fr. 28.05.2021 11:45 - 12:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773480","Value":"Rankweil, Marktplatz, Am Marktplatz 1: Fr. 28.05.2021 12:00 - 12:15 (Freie Pl\u00E4tze: 13)"},{"Key":"773479","Value":"Rankweil, Marktplatz, Am Marktplatz 1: Fr. 28.05.2021 12:15 - 12:30 (Freie Pl\u00E4tze: 13)"},{"Key":"773478","Value":"Rankweil, Marktplatz, Am Marktplatz 1: Fr. 28.05.2021 12:30 - 12:45 (Freie Pl\u00E4tze: 13)"},{"Key":"773477","Value":"Rankweil, Marktplatz, Am Marktplatz 1: Fr. 28.05.2021 12:45 - 13:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773476","Value":"Rankweil, Marktplatz, Am Marktplatz 1: Fr. 28.05.2021 13:00 - 13:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773475","Value":"Rankweil, Marktplatz, Am Marktplatz 1: Fr. 28.05.2021 13:15 - 13:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773474","Value":"Rankweil, Marktplatz, Am Marktplatz 1: Fr. 28.05.2021 13:30 - 13:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773473","Value":"Rankweil, Marktplatz, Am Marktplatz 1: Fr. 28.05.2021 13:45 - 14:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773446","Value":"Rankweil, Marktplatz, Am Marktplatz 1: Fr. 28.05.2021 14:00 - 14:15 (Freie Pl\u00E4tze: 13)"},{"Key":"773521","Value":"Meiningen, Feuerwehrhaus, Schweizerstra\u00DFe 58a: Fr. 28.05.2021 15:00 - 15:15 (Freie Pl\u00E4tze: 12)"},{"Key":"773522","Value":"Meiningen, Feuerwehrhaus, Schweizerstra\u00DFe 58a: Fr. 28.05.2021 15:15 - 15:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773523","Value":"Meiningen, Feuerwehrhaus, Schweizerstra\u00DFe 58a: Fr. 28.05.2021 15:30 - 15:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773524","Value":"Meiningen, Feuerwehrhaus, Schweizerstra\u00DFe 58a: Fr. 28.05.2021 15:45 - 16:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773525","Value":"Meiningen, Feuerwehrhaus, Schweizerstra\u00DFe 58a: Fr. 28.05.2021 16:00 - 16:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773526","Value":"Meiningen, Feuerwehrhaus, Schweizerstra\u00DFe 58a: Fr. 28.05.2021 16:15 - 16:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773527","Value":"Meiningen, Feuerwehrhaus, Schweizerstra\u00DFe 58a: Fr. 28.05.2021 16:30 - 16:45 (Freie Pl\u00E4tze: 13)"},{"Key":"773498","Value":"Meiningen, Feuerwehrhaus, Schweizerstra\u00DFe 58a: Fr. 28.05.2021 16:45 - 17:00 (Freie Pl\u00E4tze: 12)"},{"Key":"772960","Value":"Gai\u00DFau, Parkplatz vor der Treppe zum Eingang Foyer, Rheinblickhalle: Mo. 31.05.2021 08:00 - 08:15 (Freie Pl\u00E4tze: 13)"},{"Key":"772961","Value":"Gai\u00DFau, Parkplatz vor der Treppe zum Eingang Foyer, Rheinblickhalle: Mo. 31.05.2021 08:15 - 08:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"772962","Value":"Gai\u00DFau, Parkplatz vor der Treppe zum Eingang Foyer, Rheinblickhalle: Mo. 31.05.2021 08:30 - 08:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"772963","Value":"Gai\u00DFau, Parkplatz vor der Treppe zum Eingang Foyer, Rheinblickhalle: Mo. 31.05.2021 08:45 - 09:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"772964","Value":"Gai\u00DFau, Parkplatz vor der Treppe zum Eingang Foyer, Rheinblickhalle: Mo. 31.05.2021 09:00 - 09:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"772965","Value":"Gai\u00DFau, Parkplatz vor der Treppe zum Eingang Foyer, Rheinblickhalle: Mo. 31.05.2021 09:15 - 09:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"772966","Value":"Gai\u00DFau, Parkplatz vor der Treppe zum Eingang Foyer, Rheinblickhalle: Mo. 31.05.2021 09:30 - 09:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"772967","Value":"Gai\u00DFau, Parkplatz vor der Treppe zum Eingang Foyer, Rheinblickhalle: Mo. 31.05.2021 09:45 - 10:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"772968","Value":"Gai\u00DFau, Parkplatz vor der Treppe zum Eingang Foyer, Rheinblickhalle: Mo. 31.05.2021 10:00 - 10:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"772969","Value":"Gai\u00DFau, Parkplatz vor der Treppe zum Eingang Foyer, Rheinblickhalle: Mo. 31.05.2021 10:15 - 10:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773001","Value":"Gai\u00DFau, Parkplatz vor der Treppe zum Eingang Foyer, Rheinblickhalle: Mo. 31.05.2021 10:30 - 10:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773002","Value":"Gai\u00DFau, Parkplatz vor der Treppe zum Eingang Foyer, Rheinblickhalle: Mo. 31.05.2021 10:45 - 11:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773027","Value":"Langen b.B., Vorplatz des Mehrzweckgeb\u00E4udes, Dorf 150a: Mo. 31.05.2021 12:15 - 12:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773026","Value":"Langen b.B., Vorplatz des Mehrzweckgeb\u00E4udes, Dorf 150a: Mo. 31.05.2021 12:30 - 12:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773025","Value":"Langen b.B., Vorplatz des Mehrzweckgeb\u00E4udes, Dorf 150a: Mo. 31.05.2021 12:45 - 13:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773024","Value":"Langen b.B., Vorplatz des Mehrzweckgeb\u00E4udes, Dorf 150a: Mo. 31.05.2021 13:00 - 13:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773023","Value":"Langen b.B., Vorplatz des Mehrzweckgeb\u00E4udes, Dorf 150a: Mo. 31.05.2021 13:15 - 13:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773022","Value":"Langen b.B., Vorplatz des Mehrzweckgeb\u00E4udes, Dorf 150a: Mo. 31.05.2021 13:30 - 13:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773003","Value":"Langen b.B., Vorplatz des Mehrzweckgeb\u00E4udes, Dorf 150a: Mo. 31.05.2021 13:45 - 14:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773065","Value":"Lingenau, Schulplatz W\u00E4ldersaal, Hof 269: Mo. 31.05.2021 15:00 - 15:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773064","Value":"Lingenau, Schulplatz W\u00E4ldersaal, Hof 269: Mo. 31.05.2021 15:15 - 15:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773063","Value":"Lingenau, Schulplatz W\u00E4ldersaal, Hof 269: Mo. 31.05.2021 15:30 - 15:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773062","Value":"Lingenau, Schulplatz W\u00E4ldersaal, Hof 269: Mo. 31.05.2021 15:45 - 16:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773061","Value":"Lingenau, Schulplatz W\u00E4ldersaal, Hof 269: Mo. 31.05.2021 16:00 - 16:15 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773060","Value":"Lingenau, Schulplatz W\u00E4ldersaal, Hof 269: Mo. 31.05.2021 16:15 - 16:30 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773059","Value":"Lingenau, Schulplatz W\u00E4ldersaal, Hof 269: Mo. 31.05.2021 16:30 - 16:45 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"},{"Key":"773038","Value":"Lingenau, Schulplatz W\u00E4ldersaal, Hof 269: Mo. 31.05.2021 16:45 - 17:00 (Freie Pl\u00E4tze: 14)"}]